# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-28 12:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-18 14:19+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: templates/bobassembly.jinja2:2
msgid "Assembling machine 4"
msgstr "组装机4型"

#: templates/bobassembly.jinja2:3
msgid "Assembling machine 5"
msgstr "组装机5型"

#: templates/bobassembly.jinja2:4
msgid "Assembling machine 6"
msgstr "组装机6型"

#: templates/bobassembly.jinja2:6
msgid "Electronics assembling machine 1"
msgstr "电子组装机1型"

#: templates/bobassembly.jinja2:7
msgid "Electronics assembling machine 2"
msgstr "电子组装机2型"

#: templates/bobassembly.jinja2:8
msgid "Electronics assembling machine 3"
msgstr "电子组装机3型"

#: templates/bobassembly.jinja2:10
msgid "Burner assembling machine"
msgstr "火力组装机"

#: templates/bobassembly.jinja2:11
msgid "Steam powered assembling machine"
msgstr "蒸汽组装机"

#: templates/bobassembly.jinja2:13
msgid "Oil refinery 2"
msgstr "石油精炼厂2型"

#: templates/bobassembly.jinja2:14
msgid "Oil refinery 3"
msgstr "石油精炼厂3型"

#: templates/bobassembly.jinja2:15
msgid "Oil refinery 4"
msgstr "石油精炼厂4型"

#: templates/bobassembly.jinja2:17
msgid "Chemical plant 2"
msgstr "化工厂2型"

#: templates/bobassembly.jinja2:18
msgid "Chemical plant 3"
msgstr "化工厂3型"

#: templates/bobassembly.jinja2:19
msgid "Chemical plant 4"
msgstr "化工厂4型"

#: templates/bobassembly.jinja2:21
msgid "Electrolyser 2"
msgstr "电解厂2型"

#: templates/bobassembly.jinja2:22
msgid "Electrolyser 3"
msgstr "电解厂3型"

#: templates/bobassembly.jinja2:23
msgid "Electrolyser 4"
msgstr "电解厂4型"

#: templates/bobassembly.jinja2:25
msgid "Electric furnace 2"
msgstr "电炉2型"

#: templates/bobassembly.jinja2:26
msgid "Electric furnace 3"
msgstr "电炉3型"

#: templates/bobassembly.jinja2:28
msgid "Electric multi-purpose furnace"
msgstr "电力多功能熔炉"

#: templates/bobassembly.jinja2:29
msgid "Electric multi-purpose furnace 2"
msgstr "电力多功能熔炉2型"

#: templates/bobassembly.jinja2:31
msgid "__ENTITY__bob-distillery__ 2"
msgstr "__ENTITY__bob-distillery__2型"

#: templates/bobassembly.jinja2:32
msgid "__ENTITY__bob-distillery__ 3"
msgstr "__ENTITY__bob-distillery__3型"

#: templates/bobassembly.jinja2:33
msgid "__ENTITY__bob-distillery__ 4"
msgstr "__ENTITY__bob-distillery__4型"

#: templates/bobassembly.jinja2:34
msgid "__ENTITY__bob-distillery__ 5"
msgstr "__ENTITY__bob-distillery__5型"

#: templates/bobassembly.jinja2:36 templates/bobassembly.jinja2:85
msgid "Oil powered steel furnace"
msgstr "燃油钢炉"

#: templates/bobassembly.jinja2:37 templates/bobassembly.jinja2:86
msgid "Oil powered steel chemical furnace"
msgstr "燃油化工炉"

#: templates/bobassembly.jinja2:38 templates/bobassembly.jinja2:87
msgid "Oil powered steel metal mixing furnace"
msgstr "燃油金属混合炉"

#: templates/bobassembly.jinja2:42
msgid ""
"The steam powered assembling machine will scale it's speed and energy "
"consumption to the temperature of the steam you pipe into it.\n"
"Expect it to operate at 20% on steam from your first boiler.\n"
"20% is 80kW for 0.4 crafting speed."
msgstr ""
"蒸汽组装机的组装速度和能耗会随输入蒸汽的温度而变化。\n"
"它会消耗最初级锅炉20%的蒸汽。\n"
"20%意味着80KW的能耗以及0.4的组装速度。"

#: templates/bobassembly.jinja2:46
msgid "__ENTITY__assembling-machine-4__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:47
msgid "__ENTITY__assembling-machine-5__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:48
msgid "__ENTITY__assembling-machine-6__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:50
msgid "__ENTITY__electronics-machine-1__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:51
msgid "__ENTITY__electronics-machine-2__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:52
msgid "__ENTITY__electronics-machine-3__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:54
msgid "__ENTITY__oil-refinery-2__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:55
msgid "__ENTITY__oil-refinery-3__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:56
msgid "__ENTITY__oil-refinery-4__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:58
msgid "__ENTITY__chemical-plant-2__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:59
msgid "__ENTITY__chemical-plant-3__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:60
msgid "__ENTITY__chemical-plant-4__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:62
msgid "__ENTITY__electrolyser-2__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:63
msgid "__ENTITY__electrolyser-3__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:64
msgid "__ENTITY__electrolyser-4__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:66
msgid "__ENTITY__electric-furnace-2__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:67
msgid "__ENTITY__electric-furnace-3__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:69
msgid "__ENTITY__electric-chemical-mixing-furnace__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:70
msgid "__ENTITY__electric-chemical-mixing-furnace-2__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:72
msgid "__ENTITY__bob-distillery-2__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:73
msgid "__ENTITY__bob-distillery-3__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:74
msgid "__ENTITY__bob-distillery-4__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:75
msgid "__ENTITY__bob-distillery-5__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:79
msgid "Electronics assembling machine"
msgstr "电子组装机"

#: templates/bobassembly.jinja2:80 templates/bobrevamp.jinja2:2
msgid "Chemical plant"
msgstr "化工厂"

#: templates/bobassembly.jinja2:81 templates/bobplates.jinja2:93
#: templates/bobplates.jinja2:230
msgid "Electrolyser"
msgstr "电解厂"

#: templates/bobassembly.jinja2:82
msgid "Multi-purpose furnace"
msgstr "多功能熔炉"

#: templates/bobassembly.jinja2:83
msgid "__ENTITY__bob-distillery__"
msgstr ""

#: templates/bobassembly.jinja2:89
msgid "Basic automation"
msgstr "基础自动化"

#: templates/bobassembly.jinja2:93
msgid "Oil refineries"
msgstr "石油精炼技术"

#: templates/bobassembly.jinja2:94
msgid "Chemical plants"
msgstr "化工厂"

#: templates/bobassembly.jinja2:95
msgid "Electrolysers"
msgstr "电解厂"

#: templates/bobassembly.jinja2:96
msgid "Furnaces"
msgstr "熔炉"

#: templates/bobassembly.jinja2:97
msgid "Multi-purpose furnaces"
msgstr "多功能熔炉"

#: templates/bobassembly.jinja2:98
msgid "Electronic assembling machines"
msgstr "电子组装机"

#: templates/bobassembly.jinja2:99
msgid "Distilleries"
msgstr "蒸馏室"

#: templates/bobassembly.jinja2:100
msgid "Factory ingredient limits"
msgstr "组装机原料限制"

#: templates/bobassembly.jinja2:101 templates/bobelectronics.jinja2:50
#: templates/bobplates.jinja2:348 templates/bobwarfare.jinja2:361
msgid "Color updates"
msgstr "颜色更新"

#: templates/bobassembly.jinja2:102
msgid "Oil furnaces"
msgstr "燃油熔炉"

#: templates/bobassembly.jinja2:103
msgid "Burner and steam assembling machines"
msgstr "火力以及蒸汽组装机"

#: templates/bobassembly.jinja2:107
msgid ""
"Enables the classic issue of needing better machines to craft items with "
"more ingredients."
msgstr "开启需要更好的组装机来组装需求更多原料的物品。"

#: templates/bobclasses.jinja2:2
msgid "Miner class __ENTITY__character__"
msgstr "矿工 __ENTITY__character__"

#: templates/bobclasses.jinja2:3
msgid "Fighter class __ENTITY__character__"
msgstr "战士 __ENTITY__character__"

#: templates/bobclasses.jinja2:4
msgid "Builder class __ENTITY__character__"
msgstr "建造者 __ENTITY__character__"

#: templates/bobclasses.jinja2:8
msgid "__ENTITY__character__"
msgstr ""

#: templates/bobclasses.jinja2:9
msgid "__ENTITY__bob-character-miner__"
msgstr ""

#: templates/bobclasses.jinja2:10
msgid "__ENTITY__bob-character-fighter__"
msgstr ""

#: templates/bobclasses.jinja2:11
msgid "__ENTITY__bob-character-builder__"
msgstr ""

#: templates/bobclasses.jinja2:13
msgid "Brain"
msgstr "大脑"

#: templates/bobclasses.jinja2:14
msgid "Head"
msgstr "头部"

#: templates/bobclasses.jinja2:15
msgid "Boots"
msgstr "鞋子"

#: templates/bobclasses.jinja2:16
msgid "Gloves"
msgstr "手套"

#: templates/bobclasses.jinja2:17
msgid "Power core"
msgstr "能量核心"

#: templates/bobclasses.jinja2:18
msgid "Character frame"
msgstr "角色框架"

#: templates/bobclasses.jinja2:22 templates/bobclasses.jinja2:23
#: templates/bobclasses.jinja2:24 templates/bobclasses.jinja2:25
#: templates/bobclasses.jinja2:26
msgid "A part used to create a new character body"
msgstr "用于创造新角色躯体的一部分"

#: templates/bobclasses.jinja2:30
msgid "Character bodies"
msgstr "角色躯体"

#: templates/bobclasses.jinja2:34
msgid "Research into constructing new character bodies, and class variations"
msgstr "解锁构建新角色躯体以及相应职业"

#: templates/bobclasses.jinja2:38
msgid "Select a character class"
msgstr "选择一个新角色职业"

#: templates/bobclasses.jinja2:39
msgid "The Balanced class is well rounded and is the standard character class."
msgstr "默认职业，各项属性平衡"

#: templates/bobclasses.jinja2:40
msgid ""
"The Miner class has an increased mining speed and can smelt ores by hand,"
" but moves slower and has less health."
msgstr "矿工有额外的挖矿速度加成并且可以徒手熔炼矿石，但走地更慢且生命值更少。"

#: templates/bobclasses.jinja2:41
msgid ""
"The Fighter class has an increased run speed and has more health, but has"
" a smaller inventory size."
msgstr "战士有额外的移动速度和生命值加成，但背包更小。"

#: templates/bobclasses.jinja2:42
msgid ""
"The Builder class has an increased inventory size and crafting speed, but"
" moves slower and has less health."
msgstr "建造者有额外的背包大小以及组装速度加成，但走地更慢且生命值更少。"

#: templates/bobclasses.jinja2:44
msgid "Avatar switcher GUI"
msgstr "头像选择界面"

#: templates/bobclasses.jinja2:45
msgid "Toggle character selection frame"
msgstr "开关角色选择框架"

#: templates/bobclasses.jinja2:46
msgid "Change to this character"
msgstr "选择这个角色"

#: templates/bobclasses.jinja2:47
msgid "Opens a minimap of this character's location."
msgstr "在小地图上显示这个角色"

#: templates/bobclasses.jinja2:49
msgid "God mode"
msgstr "上帝模式"

#: templates/bobclasses.jinja2:50
msgid ""
"God mode is where you have free camera movement without controlling a "
"character.\n"
"Warning: God mode inventory is lost when switching to another mode.\n"
"Warning: if your body is killed while you are in god mode, it won't "
"respawn."
msgstr ""
"开启上帝模式后你将不再控制角色但可以自由移动视角。\n"
"警告：上帝模式的背包会在切换为其他模式时丢失。\n"
"警告：如果你的肉体在上帝模式中被杀死，它将不会重生。"

#: templates/bobclasses.jinja2:51
msgid "Editor mode"
msgstr "编辑模式"

#: templates/bobclasses.jinja2:52
msgid ""
"In editor mode, you are disconnected from a character and have full "
"scenario editor controls.\n"
"Warning: if your body is killed while you are in editor mode, it won't "
"respawn."
msgstr ""
"在编辑模式中，你将不再控制角色但可以完全地编辑场景。\n"
"警告：如果你的肉体在编辑模式中被杀死，它将不会重生。"

#: templates/bobclasses.jinja2:53
msgid "Select class"
msgstr "选择职业"

#: templates/bobclasses.jinja2:54
msgid "Opens the class select window."
msgstr "打开职业选择界面"

#: templates/bobclasses.jinja2:58
msgid "Admin button \"God mode\""
msgstr "管理员选项 \"上帝模式\""

#: templates/bobclasses.jinja2:59
msgid "Admin button \"Editor mode\""
msgstr "管理员选项 \"编辑模式\""

#: templates/bobclasses.jinja2:60
msgid "Admin button \"Class select\""
msgstr "管理员选项 \"职业选择\""

#: templates/bobclasses.jinja2:61
msgid "User button \"Class select\""
msgstr "玩家选项 \"职业选择\""

#: templates/bobclasses.jinja2:65
msgid ""
"If enabled (requires being an admin if you're in multiplayer) then the "
"button \"God mode\" will show on the Avatar switcher GUI"
msgstr "如果开启(多人模式中需要为管理员)，那么\"上帝模式\"的选项会显示在头像选择界面中。"

#: templates/bobclasses.jinja2:66
msgid ""
"If enabled (requires being an admin if you're in multiplayer) then the "
"button \"Editor mode\" will show on the Avatar switcher GUI"
msgstr "如果开启(多人模式中需要为管理员)，那么\"编辑模式\"的选项会显示在头像选择界面中。"

#: templates/bobclasses.jinja2:67
msgid ""
"If enabled (requires being an admin if you're in multiplayer) then the "
"button \"Class select\" will show on the Avatar switcher GUI"
msgstr "如果开启(多人模式中需要为管理员)，那么\"职业选择\"的选项会显示在头像选择界面中。"

#: templates/bobclasses.jinja2:68
msgid ""
"If enabled (all users) then the button \"Class select\" will show on the "
"Avatar switcher GUI"
msgstr "如果开启(所有玩家)，那么\"职业选择\"的选项会显示在头像选择界面中。"

#: templates/bobelectronics.jinja2:2 templates/bobplates.jinja2:35
msgid "Solder plate"
msgstr "焊接板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:4 templates/bobplates.jinja2:48
msgid "Carbon"
msgstr "碳"

#: templates/bobelectronics.jinja2:5 templates/bobplates.jinja2:49
msgid "Resin"
msgstr "树脂"

#: templates/bobelectronics.jinja2:6 templates/bobplates.jinja2:50
msgid "Rubber"
msgstr "橡胶"

#: templates/bobelectronics.jinja2:8
msgid "Tinned copper wire"
msgstr "镀锡铜线"

#: templates/bobelectronics.jinja2:9
msgid "Insulated wire"
msgstr "绝缘电线"

#: templates/bobelectronics.jinja2:10
msgid "Gilded copper wire"
msgstr "镀金铜线"

#: templates/bobelectronics.jinja2:11
msgid "Solder"
msgstr "焊锡丝"

#: templates/bobelectronics.jinja2:13
msgid "Basic electronic components"
msgstr "基本电子原件"

#: templates/bobelectronics.jinja2:14
msgid "Transistors"
msgstr "晶体管"

#: templates/bobelectronics.jinja2:15
msgid "Integrated electronics"
msgstr "集成电路"

#: templates/bobelectronics.jinja2:16
msgid "CPUs"
msgstr ""

#: templates/bobelectronics.jinja2:18
msgid "Wooden board"
msgstr "木板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:19
msgid "Phenolic board"
msgstr "酚醛板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:20
msgid "Fibreglass board"
msgstr "玻璃纤维板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:22
msgid "Basic circuit board"
msgstr "基础电路板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:23
msgid "Circuit board"
msgstr "电路板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:24
msgid "Superior circuit board"
msgstr "高级电路板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:25
msgid "Multi-layer circuit board"
msgstr "多层电路板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:27
msgid "Basic electronic board"
msgstr "基础电子线路板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:28
msgid "Electronic circuit board"
msgstr "电子线路板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:29
msgid "Electronic logic board"
msgstr "电子逻辑板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:30
msgid "Electronic Processing board"
msgstr "电力处理板"

#: templates/bobelectronics.jinja2:34 templates/bobplates.jinja2:187
msgid "Ferric chloride solution"
msgstr "氯化铁溶液"

#: templates/bobelectronics.jinja2:38 templates/bobplates.jinja2:208
msgid "Coal cracking to Heavy oil"
msgstr "煤裂解成重油"

#: templates/bobelectronics.jinja2:39
msgid "Crude oil processing"
msgstr "原油处理"

#: templates/bobelectronics.jinja2:40 templates/bobplates.jinja2:220
msgid "Synthetic wood"
msgstr "合成木材"

#: templates/bobelectronics.jinja2:44 templates/bobplates.jinja2:258
msgid "Bob's Intermediate products"
msgstr "Bob's中间产品"

#: templates/bobelectronics.jinja2:45 templates/bobplates.jinja2:259
msgid "Bob's Materials"
msgstr "Bob's原料"

#: templates/bobelectronics.jinja2:46 templates/bobplates.jinja2:260
msgid "Bob's Fluids"
msgstr "Bob's流体"

#: templates/bobenemies.jinja2:2
msgid "Alien artifact"
msgstr "异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:3
msgid "Red alien artifact"
msgstr "红色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:4
msgid "Orange alien artifact"
msgstr "橙色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:5
msgid "Yellow alien artifact"
msgstr "黄色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:6
msgid "Green alien artifact"
msgstr "绿色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:7
msgid "Blue alien artifact"
msgstr "蓝色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:8
msgid "Purple alien artifact"
msgstr "紫色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:10
msgid "Small alien artifact"
msgstr "小型异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:11
msgid "Small red alien artifact"
msgstr "小型红色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:12
msgid "Small orange alien artifact"
msgstr "小型橙色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:13
msgid "Small yellow alien artifact"
msgstr "小型黄色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:14
msgid "Small green alien artifact"
msgstr "小型绿色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:15
msgid "Small blue alien artifact"
msgstr "小型蓝色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:16
msgid "Small purple alien artifact"
msgstr "小型紫色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:20
msgid "Elemental biter Spawner"
msgstr "狂暴撕咬者虫巢"

#: templates/bobenemies.jinja2:21
msgid "Elemental biter spawner corpse"
msgstr "狂暴撕咬者虫巢尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:22
msgid "Elemental spitter spawner"
msgstr "狂暴喷吐者虫巢"

#: templates/bobenemies.jinja2:23
msgid "Elemental spitter spawner corpse"
msgstr "狂暴喷吐者虫巢尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:24
msgid "Super spawner"
msgstr "超级虫巢"

#: templates/bobenemies.jinja2:25
msgid "Super spawner corpse"
msgstr "超级虫巢尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:27
msgid "Big piercing biter"
msgstr "大型穿透撕咬者"

#: templates/bobenemies.jinja2:28
msgid "Big piercing biter corpse"
msgstr "大型穿透撕咬者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:29
msgid "Huge acidic biter"
msgstr "超大型酸液喷吐者"

#: templates/bobenemies.jinja2:30
msgid "Huge acidic biter corpse"
msgstr "超大型酸液喷吐者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:31
msgid "Huge explosive biter"
msgstr "超大型爆炸撕咬者"

#: templates/bobenemies.jinja2:32
msgid "Huge explosive biter corpse"
msgstr "超大型爆炸撕咬者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:33
msgid "Giant poisonous biter"
msgstr "巨型毒液撕咬者"

#: templates/bobenemies.jinja2:34
msgid "Giant poisonous biter corpse"
msgstr "巨型毒液撕咬者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:35
msgid "Giant fiery biter"
msgstr "巨型灼热撕咬者"

#: templates/bobenemies.jinja2:36
msgid "Giant fiery biter corpse"
msgstr "巨型灼热撕咬者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:37
msgid "Titan biter"
msgstr "泰坦级撕咬者"

#: templates/bobenemies.jinja2:38
msgid "Titan biter corpse"
msgstr "泰坦级撕咬者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:39
msgid "Badass behemoth biter"
msgstr "巨无霸级撕咬者"

#: templates/bobenemies.jinja2:40
msgid "Badass behemoth biter corpse"
msgstr "巨无霸级撕咬者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:41
msgid "Leviathan biter"
msgstr "利维坦级撕咬者"

#: templates/bobenemies.jinja2:42
msgid "Leviathan biter corpse"
msgstr "利维坦级撕咬者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:44
msgid "Big electric spitter"
msgstr "大型带电喷吐者"

#: templates/bobenemies.jinja2:45
msgid "Big electric spitter corpse"
msgstr "大型带电喷吐者"

#: templates/bobenemies.jinja2:46
msgid "Huge explosive spitter"
msgstr "超大型爆炸喷吐者"

#: templates/bobenemies.jinja2:47
msgid "Huge explosive spitter corpse"
msgstr "超大型爆炸喷吐者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:48
msgid "Huge acid spitter"
msgstr "超大型酸液喷吐者"

#: templates/bobenemies.jinja2:49
msgid "Huge acid spitter corpse"
msgstr "超大型酸液喷吐者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:50
msgid "Giant fire spitter"
msgstr "巨型火焰喷吐者"

#: templates/bobenemies.jinja2:51
msgid "Giant fire spitter corpse"
msgstr "巨型火焰喷吐者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:52
msgid "Giant poison spitter"
msgstr "巨型毒液喷吐者"

#: templates/bobenemies.jinja2:53
msgid "Giant poison spitter corpse"
msgstr "巨型毒液喷吐者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:54
msgid "Titan spitter"
msgstr "泰坦级喷吐者"

#: templates/bobenemies.jinja2:55
msgid "Titan spitter corpse"
msgstr "泰坦级喷吐者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:56
msgid "Badass behemoth spitter"
msgstr "巨无霸级喷吐者"

#: templates/bobenemies.jinja2:57
msgid "Badass behemoth spitter corpse"
msgstr "巨无霸级喷吐者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:58
msgid "Leviathan spitter"
msgstr "利维坦级喷吐者"

#: templates/bobenemies.jinja2:59
msgid "Leviathan spitter corpse"
msgstr "利维坦级喷吐者尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:61
msgid "Big piercing worm"
msgstr "大型穿透蠕虫"

#: templates/bobenemies.jinja2:62
msgid "Big piercing worm corpse"
msgstr "大型穿透蠕虫尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:63
msgid "Big electric worm"
msgstr "大型带电蠕虫"

#: templates/bobenemies.jinja2:64
msgid "Big electric worm corpse"
msgstr "大型带电蠕虫尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:65
msgid "Big acid worm"
msgstr "大型酸液蠕虫"

#: templates/bobenemies.jinja2:66
msgid "Big acid worm corpse"
msgstr "大型酸液蠕虫尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:67
msgid "Big explosive worm"
msgstr "大型爆炸蠕虫"

#: templates/bobenemies.jinja2:68
msgid "Big explosive worm corpse"
msgstr "大型爆炸蠕虫尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:69
msgid "Big fire worm"
msgstr "大型火焰蠕虫"

#: templates/bobenemies.jinja2:70
msgid "Big fire worm corpse"
msgstr "大型火焰蠕虫尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:71
msgid "Big poison worm"
msgstr "大型毒液蠕虫"

#: templates/bobenemies.jinja2:72
msgid "Big poison worm corpse"
msgstr "大型毒液蠕虫尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:74
msgid "Giant worm"
msgstr "巨型蠕虫"

#: templates/bobenemies.jinja2:75
msgid "Giant worm corpse"
msgstr "巨型蠕虫尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:76
msgid "Behemoth worm"
msgstr "巨无霸级蠕虫"

#: templates/bobenemies.jinja2:77
msgid "Behemoth worm corpse"
msgstr "巨无霸级蠕虫尸体"

#: templates/bobenemies.jinja2:81 templates/bobwarfare.jinja2:259
msgid "Pierce"
msgstr "穿透"

#: templates/bobenemies.jinja2:82 templates/bobvehicleequipment.jinja2:136
#: templates/bobwarfare.jinja2:260
msgid "Plasma"
msgstr "等离子"

#: templates/bobenemies.jinja2:86
msgid "Enable alien artifacts"
msgstr "开启异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:87
msgid "Enable small alien artifacts"
msgstr "开启小型异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:88
msgid "Enable coloured alien artifacts"
msgstr "开启彩色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:89
msgid "Enable artifacts from aliens"
msgstr "异星生物掉落异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:90
msgid "Leviathan spawn frequency"
msgstr "利维坦诞生频率"

#: templates/bobenemies.jinja2:91
msgid "Bigger enemies sooner"
msgstr "更早地出现超大型敌人"

#: templates/bobenemies.jinja2:92
msgid "Enable Super spawner"
msgstr "开启超级虫巢"

#: templates/bobenemies.jinja2:93
msgid "Health increase"
msgstr "提升生命值"

#: templates/bobenemies.jinja2:97
msgid "If enabled, enemies can drop alien artifacts"
msgstr "开启后，敌人将掉落异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:98
msgid "If enabled, enemies can drop small alien artifacts"
msgstr "开启后，敌人将掉落小型异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:99
msgid "If enabled, enemies can drop coloured alien artifacts"
msgstr "开启后，敌人将掉落彩色异星造物"

#: templates/bobenemies.jinja2:100
msgid "If enabled, biters and spitters will drop artifacts, not just bases."
msgstr "开启后，撕咬者和喷吐者都会掉落异星造物，而不仅是虫巢。"

#: templates/bobenemies.jinja2:101
msgid "Specifies the change a Leviathan will spawn at max evolution factor"
msgstr "指定利维坦诞生的最大进化因子"

#: templates/bobenemies.jinja2:102
msgid ""
"If enabled, the revised spawn table will be used where bigger enemies "
"spawn at lower Evolution factors."
msgstr "开启后，异星生物诞生表会被修改，超大型敌人会在更低的进化因子时开始诞生。"

#: templates/bobenemies.jinja2:103
msgid ""
"If enabled, The Super spawner can apear on the map, which is tougher and "
"spawns the harder enemies more often."
msgstr "开启后，超级虫巢会在地图上产生，它更厚实，且能更快地产生更强的敌人。"

#: templates/bobenemies.jinja2:104
msgid "Increases the health of some enemies"
msgstr "提升部分敌人的生命值"

#: templates/bobequipment.jinja2:2 templates/bobequipment.jinja2:34
msgid "Energy shield MK3"
msgstr "开启能量护盾MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:3 templates/bobequipment.jinja2:35
msgid "Energy shield MK4"
msgstr "开启能量护盾MK4"

#: templates/bobequipment.jinja2:4 templates/bobequipment.jinja2:36
msgid "Energy shield MK5"
msgstr "开启能量护盾MK5"

#: templates/bobequipment.jinja2:5 templates/bobequipment.jinja2:37
msgid "Energy shield MK6"
msgstr "开启能量护盾MK6"

#: templates/bobequipment.jinja2:7 templates/bobequipment.jinja2:39
msgid "Battery MK3"
msgstr "电池MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:8 templates/bobequipment.jinja2:40
msgid "Battery MK4"
msgstr "电池MK4"

#: templates/bobequipment.jinja2:9 templates/bobequipment.jinja2:41
msgid "Battery MK5"
msgstr "电池MK5"

#: templates/bobequipment.jinja2:10 templates/bobequipment.jinja2:42
msgid "Battery MK6"
msgstr "电池MK6"

#: templates/bobequipment.jinja2:12 templates/bobequipment.jinja2:44
msgid "Portable fusion reactor MK2"
msgstr "便携式核反应堆MK2"

#: templates/bobequipment.jinja2:13 templates/bobequipment.jinja2:45
msgid "Portable fusion reactor MK3"
msgstr "便携式核反应堆MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:14 templates/bobequipment.jinja2:46
msgid "Portable fusion reactor MK4"
msgstr "便携式核反应堆MK4"

#: templates/bobequipment.jinja2:16 templates/bobequipment.jinja2:48
msgid "Night vision MK2"
msgstr "夜视仪MK2"

#: templates/bobequipment.jinja2:17 templates/bobequipment.jinja2:49
msgid "Night vision MK3"
msgstr "夜视仪MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:19 templates/bobequipment.jinja2:51
msgid "Portable solar panel MK2"
msgstr "便携式太阳能板MK2"

#: templates/bobequipment.jinja2:20 templates/bobequipment.jinja2:52
msgid "Portable solar panel MK3"
msgstr "便携式太阳能板MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:21 templates/bobequipment.jinja2:53
msgid "Portable solar panel MK4"
msgstr "便携式太阳能板MK4"

#: templates/bobequipment.jinja2:23 templates/bobequipment.jinja2:55
msgid "Personal laser defense MK2"
msgstr "个人激光防御炮MK2"

#: templates/bobequipment.jinja2:24 templates/bobequipment.jinja2:56
msgid "Personal laser defense MK3"
msgstr "个人激光防御炮MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:25 templates/bobequipment.jinja2:57
msgid "Personal laser defense MK4"
msgstr "个人激光防御炮MK4"

#: templates/bobequipment.jinja2:26 templates/bobequipment.jinja2:58
msgid "Personal laser defense MK5"
msgstr "个人激光防御炮MK5"

#: templates/bobequipment.jinja2:27 templates/bobequipment.jinja2:59
msgid "Personal laser defense MK6"
msgstr "个人激光防御炮MK6"

#: templates/bobequipment.jinja2:29
msgid "Exoskeleton equipment MK2"
msgstr "动力外骨骼MK2"

#: templates/bobequipment.jinja2:30
msgid "Exoskeleton equipment MK3"
msgstr "动力外骨骼MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:61
msgid "exoskeleton equipment MK2"
msgstr "动力外骨骼MK2"

#: templates/bobequipment.jinja2:62
msgid "exoskeleton equipment MK3"
msgstr "动力外骨骼MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:65 templates/bobequipment.jinja2:90
msgid "Personal roboport MK3"
msgstr "个人机器人指令平台MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:66 templates/bobequipment.jinja2:91
msgid "Personal roboport MK4"
msgstr "个人机器人指令平台MK4"

#: templates/bobequipment.jinja2:69
msgid "Personal roboport area expander"
msgstr "个人机器人区域扩展器"

#: templates/bobequipment.jinja2:70
msgid "Personal roboport area expander 2"
msgstr "个人机器人区域扩展器MK2"

#: templates/bobequipment.jinja2:71
msgid "Personal roboport area expander 3"
msgstr "个人机器人区域扩展器MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:72
msgid "Personal roboport area expander 4"
msgstr "个人机器人区域扩展器MK4"

#: templates/bobequipment.jinja2:74
msgid "Personal roboport chargepad"
msgstr "个人机器人充电板"

#: templates/bobequipment.jinja2:75
msgid "Personal roboport chargepad 2"
msgstr "个人机器人充电板MK2"

#: templates/bobequipment.jinja2:76
msgid "Personal roboport chargepad 3"
msgstr "个人机器人充电板MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:77
msgid "Personal roboport chargepad 4"
msgstr "个人机器人充电板MK4"

#: templates/bobequipment.jinja2:79
msgid "Personal roboport robot control"
msgstr "个人机器人控制器"

#: templates/bobequipment.jinja2:80
msgid "Personal roboport robot control 2"
msgstr "个人机器人控制器MK2"

#: templates/bobequipment.jinja2:81
msgid "Personal roboport robot control 3"
msgstr "个人机器人控制器MK3"

#: templates/bobequipment.jinja2:82
msgid "Personal roboport robot control 4"
msgstr "个人机器人控制器MK4"

#: templates/bobequipment.jinja2:86
msgid "Personal battery"
msgstr "个人电池"

#: templates/bobequipment.jinja2:87
msgid "Energy shield"
msgstr "能量护盾"

#: templates/bobequipment.jinja2:88
msgid "Personal roboport modules"
msgstr "个人机器人模组"

#: templates/bobgreenhouse.jinja2:2 templates/bobgreenhouse.jinja2:13
#: templates/bobgreenhouse.jinja2:17
msgid "Greenhouse"
msgstr "温室"

#: templates/bobgreenhouse.jinja2:3 templates/bobgreenhouse.jinja2:18
msgid "Fertiliser"
msgstr "肥料"

#: templates/bobgreenhouse.jinja2:4
msgid "Seedling"
msgstr "树苗"

#: templates/bobgreenhouse.jinja2:8
msgid "Grow trees"
msgstr "种植树木"

#: templates/bobgreenhouse.jinja2:9
msgid "Grow trees with Fertiliser"
msgstr "使用肥料种植树木"

#: templates/bobinserters.jinja2:2
msgid "Change inserter drop range"
msgstr "调节机械臂放置位置"

#: templates/bobinserters.jinja2:3
msgid "Change inserter pickup range"
msgstr "调节机械器抓取位置"

#: templates/bobinserters.jinja2:4
msgid "Change inserter drop offset"
msgstr "调节机械臂放置偏移"

#: templates/bobinserters.jinja2:5 templates/boblogistics.jinja2:397
#: templates/boblogistics.jinja2:446
msgid "Change inserter long range (pickup and drop)"
msgstr "调节机械臂长距离位置(抓取以及放置)"

#: templates/bobinserters.jinja2:6
msgid "Rotate inserter pickup location"
msgstr "旋转机械臂抓取位置"

#: templates/bobinserters.jinja2:7
msgid "Open inserter configuration GUI"
msgstr "打开机械臂配置界面"

#: templates/bobinserters.jinja2:10
msgid "Pickup tile position"
msgstr "抓取位置"

#: templates/bobinserters.jinja2:11
msgid "Drop tile position"
msgstr "放置位置"

#: templates/bobinserters.jinja2:12
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: templates/bobinserters.jinja2:13 templates/boblogistics.jinja2:394
msgid "Enable reach overides"
msgstr "开启范围复写"

#: templates/bobinserters.jinja2:14 templates/boblogistics.jinja2:395
msgid "Long handed inserter"
msgstr "长距离机械臂"

#: templates/bobinserters.jinja2:15
msgid "Long handed pickup"
msgstr "长距离抓取"

#: templates/bobinserters.jinja2:16
msgid "Long handed drop"
msgstr "长距离放置"

#: templates/bobinserters.jinja2:17
msgid "Near side of belt"
msgstr "传送带近端"

#: templates/bobinserters.jinja2:18
msgid "Enable Inserters GUI mode"
msgstr "开启机械臂图形界面模式"

#: templates/bobinserters.jinja2:19 templates/boblogistics.jinja2:396
msgid "Toggle inserter configuration frame"
msgstr "开关机械臂配置框架"

#: templates/bobinserters.jinja2:20
msgid "Inserter configuration GUI"
msgstr "机械臂配置图形界面"

#: templates/bobinserters.jinja2:23 templates/boblogistics.jinja2:337
msgid "Long inserters"
msgstr "长距离机械臂"

#: templates/bobinserters.jinja2:24 templates/boblogistics.jinja2:338
msgid "Near inserters"
msgstr "近距离机械臂"

#: templates/bobinserters.jinja2:25 templates/boblogistics.jinja2:339
msgid "More inserters"
msgstr "更多机械臂"

#: templates/bobinserters.jinja2:28
msgid "Allows inserters range to be configured."
msgstr "允许配置机械臂的范围"

#: templates/bobinserters.jinja2:29
msgid "Allows inserters drop offset to be configured."
msgstr "允许配置机械臂的放置偏移"

#: templates/bobinserters.jinja2:30
msgid "Allows more inserter rotation configuration options."
msgstr "允许更多的机械臂旋转配置"

#: templates/bobinserters.jinja2:34
msgid "Long inserters 2 research"
msgstr "长距离机械臂研究2级"

#: templates/bobinserters.jinja2:35
msgid "More inserters 2 research"
msgstr "更多机械臂研究2级"

#: templates/bobinserters.jinja2:36
msgid "Dual GUI mode"
msgstr "双图形界面模式"

#: templates/bobinserters.jinja2:39
msgid ""
"If enabled, Long inserters 2 research will exist. This allows a very long"
" inserter reach configuration."
msgstr "开启后，能研究长距离机械臂研究2级。这让你能配置非常远的机械臂范围。"

#: templates/bobinserters.jinja2:40
msgid ""
"If enabled, More inserters 2 research will exist. This allows all "
"possible tile position configurations in the reach range."
msgstr "开启后，能研究更多机械臂研究2级。这让你能配置机械臂停留在范围内的任意位置。"

#: templates/bobinserters.jinja2:41
msgid ""
"If enabled, the configuration GUI will show when the standard GUI is "
"opened vs opening with a shortcut key if it is disabled."
msgstr "开启后，图形配置界面会在标准配置界面开启时开启，而不是通过快捷键激活。"

#: templates/boblibrary.jinja2:2
msgid "Enable Bob's resource generator"
msgstr "开启Bob's资源生成器"

#: templates/boblibrary.jinja2:6
msgid ""
"This library contains a Resource generator for 0.17, based on the 0.17 "
"resource generator system. However, the version as part of 0.17.51 of "
"Factorio fixes a lot of issues that this resource generator attempted to "
"fix in the older version, and is no longer needed.\n"
"The library will check if the new generator is available and use it "
"automatically, or use this generator if it is not, however, this option "
"is available to force enable my custom generator even if you're using the"
" newer version of Factorio."
msgstr ""
"此模组包含了一个基于0.17资源生成系统的资源生成器。然而，0.17.51版本修复了许多此资源生成器试图修复的在旧版本中的问题，因此已经不再需要了。"
"\n"
"此模组会自动检测新的资源生成器是否可用，并自动使用它，如果不可用则会使用此资源生成器代替。不过此选项可以强制开启此资源生成器哪怕你在使用新版本的Factorio。"

#: templates/boblogistics.jinja2:2 templates/boblogistics.jinja2:171
msgid "Roboport MK1"
msgstr "机器人指令平台MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:3 templates/boblogistics.jinja2:172
msgid "Roboport MK2"
msgstr "机器人指令平台MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:4 templates/boblogistics.jinja2:173
msgid "Roboport MK3"
msgstr "机器人指令平台MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:5 templates/boblogistics.jinja2:174
msgid "Roboport MK4"
msgstr "机器人指令平台MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:7 templates/boblogistics.jinja2:176
msgid "Robochest MK1"
msgstr "机器人指令仓库MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:8 templates/boblogistics.jinja2:177
msgid "Robochest MK2"
msgstr "机器人指令仓库MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:9 templates/boblogistics.jinja2:178
msgid "Robochest MK3"
msgstr "机器人指令仓库MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:10 templates/boblogistics.jinja2:179
msgid "Robochest MK4"
msgstr "机器人指令仓库MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:12 templates/boblogistics.jinja2:181
msgid "Logistic zone expander MK1"
msgstr "物流网络拓展器MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:13 templates/boblogistics.jinja2:182
msgid "Logistic zone expander MK2"
msgstr "物流网络拓展器MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:14 templates/boblogistics.jinja2:183
msgid "Logistic zone expander MK3"
msgstr "物流网络拓展器MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:15 templates/boblogistics.jinja2:184
msgid "Logistic zone expander MK4"
msgstr "物流网络拓展器MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:17 templates/boblogistics.jinja2:186
msgid "Logistic zone interface"
msgstr "物流网络接口"

#: templates/boblogistics.jinja2:19 templates/boblogistics.jinja2:188
msgid "Robot charging point MK1"
msgstr "机器人充电平台MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:20 templates/boblogistics.jinja2:189
msgid "Robot charging point MK2"
msgstr "机器人充电平台MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:21 templates/boblogistics.jinja2:190
msgid "Robot charging point MK3"
msgstr "机器人充电平台MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:22 templates/boblogistics.jinja2:191
msgid "Robot charging point MK4"
msgstr "机器人充电平台MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:24 templates/boblogistics.jinja2:193
msgid "Large robot charging point MK1"
msgstr "大型机器人充电平台MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:25 templates/boblogistics.jinja2:194
msgid "Large robot charging point MK2"
msgstr "大型机器人充电平台MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:26 templates/boblogistics.jinja2:195
msgid "Large robot charging point MK3"
msgstr "大型机器人充电平台MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:27 templates/boblogistics.jinja2:196
msgid "Large robot charging point MK4"
msgstr "大型机器人充电平台MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:30
msgid "Flying robot frame MK2"
msgstr "飞行机器人框架MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:31
msgid "Flying robot frame MK3"
msgstr "飞行机器人框架MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:32
msgid "Flying robot frame MK4"
msgstr "飞行机器人框架MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:35
msgid "Logistic robot brain MK1"
msgstr "物流机器人电子脑MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:36
msgid "Logistic robot brain MK2"
msgstr "物流机器人电子脑MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:37
msgid "Logistic robot brain MK3"
msgstr "物流机器人电子脑MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:38
msgid "Logistic robot brain MK4"
msgstr "物流机器人电子脑MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:40
msgid "Construction robot brain MK1"
msgstr "建设机器人电子脑MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:41
msgid "Construction robot brain MK2"
msgstr "建设机器人电子脑MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:42
msgid "Construction robot brain MK3"
msgstr "建设机器人电子脑MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:43
msgid "Construction robot brain MK4"
msgstr "建设机器人电子脑MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:46
msgid "Logistic robot tool MK1"
msgstr "物流机器人工具组MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:47
msgid "Logistic robot tool MK2"
msgstr "物流机器人工具组MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:48
msgid "Logistic robot tool MK3"
msgstr "物流机器人工具组MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:49
msgid "Logistic robot tool MK4"
msgstr "物流机器人工具组MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:51
msgid "Construction robot tool MK1"
msgstr "建设机器人工具组MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:52
msgid "Construction robot tool MK2"
msgstr "建设机器人工具组MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:53
msgid "Construction robot tool MK3"
msgstr "建设机器人工具组MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:54
msgid "Construction robot tool MK4"
msgstr "建设机器人工具组MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:57 templates/boblogistics.jinja2:199
msgid "Construction robot MK2"
msgstr "建设机器人MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:58 templates/boblogistics.jinja2:200
msgid "Construction robot MK3"
msgstr "建设机器人MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:59 templates/boblogistics.jinja2:201
msgid "Construction robot MK4"
msgstr "建设机器人MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:60 templates/boblogistics.jinja2:202
msgid "Fusion powered Construction robot MK4"
msgstr "核能建设机器人MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:62 templates/boblogistics.jinja2:204
msgid "Logistic robot MK2"
msgstr "物流机器人MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:63 templates/boblogistics.jinja2:205
msgid "Logistic robot MK3"
msgstr "物流机器人MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:64 templates/boblogistics.jinja2:206
msgid "Logistic robot MK4"
msgstr "物流机器人MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:65 templates/boblogistics.jinja2:207
msgid "Fusion powered Logistic robot MK4"
msgstr "核能物流机器人MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:68
msgid "Roboport hatch door MK1"
msgstr "机器人指令平台舱门MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:69
msgid "Roboport hatch door MK2"
msgstr "机器人指令平台舱门MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:70
msgid "Roboport hatch door MK3"
msgstr "机器人指令平台舱门MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:71
msgid "Roboport hatch door MK4"
msgstr "机器人指令平台舱门MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:73
msgid "Roboport antenna array MK1"
msgstr "机器人指令平台天线阵列MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:74
msgid "Roboport antenna array MK2"
msgstr "机器人指令平台天线阵列MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:75
msgid "Roboport antenna array MK3"
msgstr "机器人指令平台天线阵列MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:76
msgid "Roboport antenna array MK4"
msgstr "机器人指令平台天线阵列MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:78
msgid "Roboport charging pad MK1"
msgstr "机器人指令平台充电板MK1"

#: templates/boblogistics.jinja2:79
msgid "Roboport charging pad MK2"
msgstr "机器人指令平台充电板MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:80
msgid "Roboport charging pad MK3"
msgstr "机器人指令平台充电板MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:81
msgid "Roboport charging pad MK4"
msgstr "机器人指令平台充电板MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:84 templates/boblogistics.jinja2:210
msgid "Brass chest"
msgstr "黄铜箱"

#: templates/boblogistics.jinja2:85 templates/boblogistics.jinja2:211
msgid "Titanium chest"
msgstr "钛合金箱"

#: templates/boblogistics.jinja2:87 templates/boblogistics.jinja2:213
msgid "Active provider chest MK2"
msgstr "主动供货箱MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:88 templates/boblogistics.jinja2:214
msgid "Passive provider chest MK2"
msgstr "被动供货箱MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:89 templates/boblogistics.jinja2:215
msgid "Storage chest MK2"
msgstr "被动存货箱MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:90 templates/boblogistics.jinja2:216
msgid "Requester chest MK2"
msgstr "优先集货箱MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:91 templates/boblogistics.jinja2:217
msgid "Buffer chest MK2"
msgstr "主动存货箱MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:93 templates/boblogistics.jinja2:219
msgid "Active provider chest MK3"
msgstr "主动供货箱MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:94 templates/boblogistics.jinja2:220
msgid "Passive provider chest MK3"
msgstr "被动供货箱MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:95 templates/boblogistics.jinja2:221
msgid "Storage chest MK3"
msgstr "被动存货箱MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:96 templates/boblogistics.jinja2:222
msgid "Requester chest MK3"
msgstr "优先集货箱MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:97 templates/boblogistics.jinja2:223
msgid "Buffer chest MK3"
msgstr "主动存货箱MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:100
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: templates/boblogistics.jinja2:101
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: templates/boblogistics.jinja2:102
msgid "Fast"
msgstr "高速"

#: templates/boblogistics.jinja2:103
msgid "Express"
msgstr "极速"

#: templates/boblogistics.jinja2:104
msgid "Turbo"
msgstr "涡轮"

#: templates/boblogistics.jinja2:105
msgid "Ultimate"
msgstr "终极"

#: templates/boblogistics.jinja2:108 templates/boblogistics.jinja2:263
msgid "Storage Tank MK2"
msgstr "储存罐MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:109 templates/boblogistics.jinja2:264
msgid "Storage Tank MK3"
msgstr "储存罐MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:110 templates/boblogistics.jinja2:265
msgid "Storage Tank MK4"
msgstr "储存罐MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:112 templates/boblogistics.jinja2:268
msgid "Locomotive MK2"
msgstr "内燃机车MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:113 templates/boblogistics.jinja2:269
msgid "Locomotive MK3"
msgstr "内燃机车MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:114 templates/boblogistics.jinja2:270
msgid "Armoured Locomotive"
msgstr "装甲内燃机车"

#: templates/boblogistics.jinja2:115 templates/boblogistics.jinja2:271
msgid "Armoured Locomotive MK2"
msgstr "装甲内燃机车MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:117 templates/boblogistics.jinja2:273
msgid "Cargo wagon MK2"
msgstr "货运车厢"

#: templates/boblogistics.jinja2:118 templates/boblogistics.jinja2:274
msgid "Cargo wagon MK3"
msgstr "货运车厢"

#: templates/boblogistics.jinja2:119 templates/boblogistics.jinja2:275
msgid "Armoured Cargo wagon"
msgstr "装甲货运车厢"

#: templates/boblogistics.jinja2:120 templates/boblogistics.jinja2:276
msgid "Armoured Cargo wagon MK2"
msgstr "装甲货运车厢"

#: templates/boblogistics.jinja2:122 templates/boblogistics.jinja2:278
msgid "Fluid wagon MK2"
msgstr "液罐车厢MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:123 templates/boblogistics.jinja2:279
msgid "Fluid wagon MK3"
msgstr "液罐车厢MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:124 templates/boblogistics.jinja2:280
#: templates/boblogistics.jinja2:351
msgid "Armoured Fluid wagon"
msgstr "装甲液罐车厢"

#: templates/boblogistics.jinja2:125 templates/boblogistics.jinja2:281
msgid "Armoured Fluid wagon MK2"
msgstr "装甲液罐车厢MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:127
msgid "Armoured rail"
msgstr "装甲轨道"

#: templates/boblogistics.jinja2:130 templates/boblogistics.jinja2:287
msgid "Copper pipe"
msgstr "铜制管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:131 templates/boblogistics.jinja2:288
msgid "Iron pipe"
msgstr "铁制管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:132 templates/boblogistics.jinja2:289
msgid "Stone pipe"
msgstr "石制管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:133 templates/boblogistics.jinja2:290
msgid "Bronze pipe"
msgstr "青铜管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:134 templates/boblogistics.jinja2:291
msgid "Steel pipe"
msgstr "钢制管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:135 templates/boblogistics.jinja2:292
msgid "Plastic pipe"
msgstr "塑料管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:136 templates/boblogistics.jinja2:293
msgid "Brass pipe"
msgstr "黄铜管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:137 templates/boblogistics.jinja2:294
msgid "Titanium pipe"
msgstr "钛合金管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:138 templates/boblogistics.jinja2:295
msgid "Ceramic pipe"
msgstr "陶瓷管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:139 templates/boblogistics.jinja2:296
msgid "Tungsten pipe"
msgstr "钨制管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:142 templates/boblogistics.jinja2:301
msgid "Copper pipe-to-ground"
msgstr "铜制地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:143 templates/boblogistics.jinja2:302
msgid "Iron pipe-to-ground"
msgstr "铁制地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:144 templates/boblogistics.jinja2:303
msgid "Stone pipe-to-ground"
msgstr "石制地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:145 templates/boblogistics.jinja2:304
msgid "Bronze pipe-to-ground"
msgstr "青铜地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:146 templates/boblogistics.jinja2:305
msgid "Steel pipe-to-ground"
msgstr "钢制地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:147 templates/boblogistics.jinja2:306
msgid "Plastic pipe-to-ground"
msgstr "塑料地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:148 templates/boblogistics.jinja2:307
msgid "Brass pipe-to-ground"
msgstr "黄铜地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:149 templates/boblogistics.jinja2:308
msgid "Titanium pipe-to-ground"
msgstr "钛合金地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:150 templates/boblogistics.jinja2:309
msgid "Ceramic pipe-to-ground"
msgstr "陶瓷地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:151 templates/boblogistics.jinja2:310
msgid "Tungsten pipe-to-ground"
msgstr "钨制地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:154 templates/boblogistics.jinja2:315
#: templates/bobplates.jinja2:110 templates/bobplates.jinja2:247
msgid "Pump MK2"
msgstr "泵MK2"

#: templates/boblogistics.jinja2:155 templates/boblogistics.jinja2:316
#: templates/bobplates.jinja2:111 templates/bobplates.jinja2:248
msgid "Pump MK3"
msgstr "泵MK3"

#: templates/boblogistics.jinja2:156 templates/boblogistics.jinja2:317
#: templates/bobplates.jinja2:112 templates/bobplates.jinja2:249
msgid "Pump MK4"
msgstr "泵MK4"

#: templates/boblogistics.jinja2:158 templates/boblogistics.jinja2:319
msgid "Valve"
msgstr "阀门"

#: templates/boblogistics.jinja2:159 templates/boblogistics.jinja2:325
msgid "__ITEM__valve__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:161
msgid "__ITEM__repair-pack__ 2"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:162
msgid "__ITEM__repair-pack__ 3"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:163
msgid "__ITEM__repair-pack__ 4"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:164
msgid "__ITEM__repair-pack__ 5"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:226
msgid "__ENTITY__filter-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:228
msgid "__ITEM__prefix-red__ __ENTITY__inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:229
msgid "__ITEM__prefix-red__ __ENTITY__filter-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:230
msgid "__ITEM__prefix-red__ __ENTITY__stack-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:231
msgid "__ITEM__prefix-red__ __ENTITY__stack-filter-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:233
msgid "__ITEM__prefix-blue__ __ENTITY__inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:234
msgid "__ITEM__prefix-blue__ __ENTITY__filter-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:235
msgid "__ITEM__prefix-blue__ __ENTITY__stack-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:236
msgid "__ITEM__prefix-blue__ __ENTITY__stack-filter-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:238
msgid "__ITEM__prefix-purple__ __ENTITY__inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:239
msgid "__ITEM__prefix-purple__ __ENTITY__filter-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:240
msgid "__ITEM__prefix-purple__ __ENTITY__stack-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:241
msgid "__ITEM__prefix-purple__ __ENTITY__stack-filter-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:243
msgid "__ITEM__prefix-green__ __ENTITY__inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:244
msgid "__ITEM__prefix-green__ __ENTITY__filter-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:245
msgid "__ITEM__prefix-green__ __ENTITY__stack-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:246
msgid "__ITEM__prefix-green__ __ENTITY__stack-filter-inserter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:249
msgid "__ITEM__prefix-black__ __ENTITY__transport-belt__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:250
msgid "__ITEM__prefix-black__ __ENTITY__underground-belt__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:251
msgid "__ITEM__prefix-black__ __ENTITY__splitter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:253
msgid "__ITEM__prefix-purple__ __ENTITY__transport-belt__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:254
msgid "__ITEM__prefix-purple__ __ENTITY__underground-belt__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:255
msgid "__ITEM__prefix-purple__ __ENTITY__splitter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:257
msgid "__ITEM__prefix-green__ __ENTITY__transport-belt__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:258
msgid "__ITEM__prefix-green__ __ENTITY__underground-belt__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:259
msgid "__ITEM__prefix-green__ __ENTITY__splitter__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:283
msgid "Armoured straight rail"
msgstr "装甲直轨道"

#: templates/boblogistics.jinja2:284
msgid "Armoured curved rail"
msgstr "装甲弯轨道"

#: templates/boblogistics.jinja2:297
msgid "Nitinol pipe"
msgstr "镍钛合金管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:298
msgid "Copper tungsten pipe"
msgstr "铜钨合金管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:311
msgid "Nitinol pipe-to-ground"
msgstr "镍钛合金地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:312
msgid "Copper tungsten pipe-to-ground"
msgstr "铜钨合金地下管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:320
msgid "__ENTITY__valve__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:321
msgid "Overflow valve"
msgstr "溢流阀"

#: templates/boblogistics.jinja2:322
msgid "Top up valve"
msgstr "充气阀"

#: templates/boblogistics.jinja2:329
msgid "Robotics"
msgstr "机器人"

#: templates/boblogistics.jinja2:330
msgid "Advanced logistic and construction robotics"
msgstr "高级物流及建设机器人"

#: templates/boblogistics.jinja2:331
msgid "Modular Roboports"
msgstr "模块机器人指令平台"

#: templates/boblogistics.jinja2:332
msgid "Express Inserters"
msgstr "极速机械臂"

#: templates/boblogistics.jinja2:333
msgid "Turbo Inserters"
msgstr "涡轮机械臂"

#: templates/boblogistics.jinja2:334
msgid "Ultimate Inserters"
msgstr "终极机械臂"

#: templates/boblogistics.jinja2:336
msgid "Long handed burner inserter"
msgstr "长距离热能机械臂"

#: templates/boblogistics.jinja2:342
msgid "Logistics"
msgstr "物流学"

#: templates/boblogistics.jinja2:343
msgid "__ITEM__prefix-black__ logistics"
msgstr "__ITEM__prefix-black__ 物流学"

#: templates/boblogistics.jinja2:345
msgid "Fluid handling"
msgstr "流体处理"

#: templates/boblogistics.jinja2:347
msgid "Railway"
msgstr "铁路"

#: templates/boblogistics.jinja2:348
msgid "Armoured Railway"
msgstr "装甲铁路"

#: templates/boblogistics.jinja2:350
msgid "Fluid wagon"
msgstr "液罐车厢"

#: templates/boblogistics.jinja2:354
msgid "Character inventory slots"
msgstr "角色背包槽位"

#: templates/boblogistics.jinja2:355
msgid "Stack inserter capacity bonus"
msgstr "集装机械臂搬运量加成"

#: templates/boblogistics.jinja2:356
msgid "Inserter capacity bonus"
msgstr "机械臂搬运量加成"

#: templates/boblogistics.jinja2:358
msgid "Infinite worker robot cargo size"
msgstr "无限机器人存储"

#: templates/boblogistics.jinja2:359
msgid "Infinite character logistic trash slots"
msgstr "无限角色物流回收槽位"

#: templates/boblogistics.jinja2:361
msgid "__ITEM__repair-pack__"
msgstr ""

#: templates/boblogistics.jinja2:365
msgid "Logistic robots are a flexible alternative to conveyor belts."
msgstr "物流机器人是比传送带更灵活的替代品。"

#: templates/boblogistics.jinja2:366
msgid "Research into building Roboports in modules."
msgstr "集成机器人指令平台至模块。"

#: templates/boblogistics.jinja2:367
msgid "Inserters that are faster than fast inserters!"
msgstr "比高速机械臂更快的机械臂！"

#: templates/boblogistics.jinja2:369
msgid "Faster and more flexible ways of transportation."
msgstr "更快且更灵活的运输方式。"

#: templates/boblogistics.jinja2:371
msgid "Non-stack inserters can move more items at the same time."
msgstr "非集装机械臂能一次性移动更多物品。"

#: templates/boblogistics.jinja2:372
msgid ""
"Stack inserters can move more items at the same time depending on their "
"upgrade."
msgstr "集装机械臂根据升级能一次性移动更多物品"

#: templates/boblogistics.jinja2:376 templates/boblogistics.jinja2:377
msgid "A pipe that allows fluid to flow in only one direction"
msgstr "一个仅允许流体单向流通的管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:378
msgid ""
"A pipe that allows a fluid to flow in only one direction when the input "
"is more than 80% full"
msgstr "一个当输入负载超过80%时仅允许流体单向流通的管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:379
msgid ""
"A pipe that allows a fluid to flow in only one direction when the output "
"is less than 20% full"
msgstr "一个当输入负载低于20%时仅允许流体单向流通的管道"

#: templates/boblogistics.jinja2:382
msgid "Maximum length: __1__"
msgstr "最大长度： __1__"

#: templates/boblogistics.jinja2:386 templates/bobplates.jinja2:261
msgid "Bob's Logistics"
msgstr "Bob's物流学"

#: templates/boblogistics.jinja2:390
msgid "Adds an extra __1__ slots to the character inventory"
msgstr "为角色背包增加额外的__1__个槽位"

#: templates/boblogistics.jinja2:401
msgid "Flying robot frames"
msgstr "飞行机器人框架"

#: templates/boblogistics.jinja2:402
msgid "Robot parts"
msgstr "机器人部件"

#: templates/boblogistics.jinja2:403
msgid "Robot require previous tier"
msgstr "机器人需要上级合成"

#: templates/boblogistics.jinja2:404
msgid "Roboport recipe update"
msgstr "机器人配方升级"

#: templates/boblogistics.jinja2:405
msgid "Drainless inserters"
msgstr "机械臂无待机耗能"

#: templates/boblogistics.jinja2:406
msgid "Disable Roboports"
msgstr "关闭机器人指令平台"

#: templates/boblogistics.jinja2:407
msgid "Belt require previous tier"
msgstr "传送带需要上级合成"

#: templates/boblogistics.jinja2:408
msgid "Inserter require previous tier"
msgstr "机械臂需要上级合成"

#: templates/boblogistics.jinja2:409
msgid "Inserter overhaul"
msgstr "机械臂全面复写"

#: templates/boblogistics.jinja2:410
msgid "Transport belt overhaul"
msgstr "传送带全面复写"

#: templates/boblogistics.jinja2:411
msgid "Underground distance overhaul"
msgstr "地下距离全面复写"

#: templates/boblogistics.jinja2:412
msgid "Belt first tier distance"
msgstr "初级传送带距离"

#: templates/boblogistics.jinja2:413
msgid "Belt distance per tier"
msgstr "每级传送带距离"

#: templates/boblogistics.jinja2:414
msgid "Pipe first tier distance"
msgstr "初级管道距离"

#: templates/boblogistics.jinja2:415
msgid "Pipe distance per tier"
msgstr "每级管道距离"

#: templates/boblogistics.jinja2:416
msgid "Transport belt speed overhaul"
msgstr "传送带速度全面复写"

#: templates/boblogistics.jinja2:417
msgid "Transport belt speed per tier"
msgstr "每级传送带速度"

#: templates/boblogistics.jinja2:418
msgid "Fluid wagon base size"
msgstr "液罐车厢基础容量"

#: templates/boblogistics.jinja2:419
msgid "Storage tank base size"
msgstr "货运车厢基础容量"

#: templates/boblogistics.jinja2:420
msgid "Trains"
msgstr "铁路"

#: templates/boblogistics.jinja2:423
msgid ""
"If set to true, the Flying robot frame intermediates will exist for use "
"in recipes."
msgstr "开启后，飞行机器人框架将保留在配方中。"

#: templates/boblogistics.jinja2:424
msgid ""
"If set to true, the Logistic/Construction robot tool/brain intermediates "
"will exist for use in recipes."
msgstr "开启后，物流/建设机器人工具组/电子脑将保留在配方中。"

#: templates/boblogistics.jinja2:425
msgid ""
"If set to true, Logistic/Construction robots require the previous tier to"
" craft."
msgstr "开启后，物流/建设机器人需要上级合成。"

#: templates/boblogistics.jinja2:426
msgid ""
"If set to true, the recipe for the base game Roboport MK1 is updated to "
"the modular recipe."
msgstr "开启后，基础游戏中的机器人指令平台MK1会被模组复写。"

#: templates/boblogistics.jinja2:427
msgid "If set to true, the idle power drain will be removed from all Inserters."
msgstr "开启后，所有机械臂在闲置时将不再消耗能量。"

#: templates/boblogistics.jinja2:428
msgid ""
"If set to true, standard roboports are disabled, causing you to be "
"reliant on the modular roboports"
msgstr "开启后，标准机器人指令平台将被禁用，你将只能依赖模块机器人指令平台。"

#: templates/boblogistics.jinja2:429
msgid ""
"If set to true, Transport belts and related entities require the previous"
" tier to craft."
msgstr "开启后，传送带和相关物品需要上级合成。"

#: templates/boblogistics.jinja2:430
msgid "If set to true, Inserters require the previous tier to craft."
msgstr "开启后，机械臂需要上级合成。"

#: templates/boblogistics.jinja2:431
msgid ""
"Turning this on will overhaul inserters, adding new tiers, removing long "
"handed, but you can use make any inserter long, and a complete recipe "
"rewrite."
msgstr "开启后，将复写机械臂，添加新的级别，移除长距离机械臂，但你可以将任何机械臂延长。同时会复写所有配方。"

#: templates/boblogistics.jinja2:432
msgid ""
"Turning this on will overhaul transport belts, adding a new tier, "
"ballance the speeds and a complete recipe rewrite."
msgstr "开启后，将复写所有传送带，添加新的级别，平衡速度并复写所有配方。"

#: templates/boblogistics.jinja2:433
msgid "Turning this on will change the range of all underground belts and pipes."
msgstr "开启后，将改变所有地下传送带和管道的长度。"

#: templates/boblogistics.jinja2:434
msgid "Sets the range on the starting tier transport belt"
msgstr "设定初级传送带的长度"

#: templates/boblogistics.jinja2:435
msgid "Sets by how much further each tier of underground belt will go"
msgstr "设定每级传送带额外增加的长度"

#: templates/boblogistics.jinja2:436
msgid "Sets the range on all starting tier pipes"
msgstr "设定初级管道的长度"

#: templates/boblogistics.jinja2:437
msgid "Sets by how much further each tier of underground pipe will go"
msgstr "设定每级管道额外增加的长度"

#: templates/boblogistics.jinja2:438
msgid ""
"If both this and Transport belt overhaul are set to true, the speeds of "
"transport belts will be updated. Please use multiples of 1.875."
msgstr "同时开启此项和传送带全面复写后，传送带的速度会更新。请使用1.875的倍数。"

#: templates/boblogistics.jinja2:439
msgid ""
"Sets how items per tier Transport belt move if Transport belt speed "
"overhaul and Transport belt speed overhaul settings are both enabled."
msgstr "当传送带速度全面复写以及传送带速度复写设置同时开启后，设置每级传送带运送物品的速度。"

#: templates/boblogistics.jinja2:440
msgid ""
"Sets the amount of fluid that a Fluid wagon can store in thousands "
"(Default 25, for 25k)"
msgstr "设置一个液罐车厢能储存的流体容量，以k(千)为单位 (默认 25, 即25k)"

#: templates/boblogistics.jinja2:441
msgid ""
"Sets the amount of fluid that a Storage tank can store in thousands "
"(Default 25, for 25k)"
msgstr "设置一个储存罐能储存的流体容量，以k(千)为单位 (默认 25, 即25k)"

#: templates/boblogistics.jinja2:442
msgid "If set to true, new trains (Locomotices and wagons) will be available"
msgstr "开启后，能使用新的铁路(内燃机车和车厢)"

#: templates/bobmining.jinja2:2
msgid "__ENTITY__electric-mining-drill__ 2"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:3
msgid "__ENTITY__electric-mining-drill__ 3"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:4
msgid "__ENTITY__electric-mining-drill__ 4"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:5
msgid "__ENTITY__electric-mining-drill__ 5"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:7
msgid "Electric large area mining drill 2"
msgstr "电力大面积采掘机 2"

#: templates/bobmining.jinja2:8
msgid "Electric large area mining drill 3"
msgstr "电力大面积采掘机 3"

#: templates/bobmining.jinja2:9
msgid "Electric large area mining drill 4"
msgstr "电力大面积采掘机 4"

#: templates/bobmining.jinja2:10
msgid "Electric large area mining drill 5"
msgstr "电力大面积采掘机 5"

#: templates/bobmining.jinja2:12
msgid "Pumpjack 2"
msgstr "抽油机 2"

#: templates/bobmining.jinja2:13
msgid "Pumpjack 3"
msgstr "抽油机 3"

#: templates/bobmining.jinja2:14
msgid "Pumpjack 4"
msgstr "抽油机 4"

#: templates/bobmining.jinja2:15
msgid "Pumpjack 5"
msgstr "抽油机 5"

#: templates/bobmining.jinja2:17
msgid "Water Pumpjack 1"
msgstr "抽水机 1"

#: templates/bobmining.jinja2:18
msgid "Water Pumpjack 2"
msgstr "抽水机 2"

#: templates/bobmining.jinja2:19
msgid "Water Pumpjack 3"
msgstr "抽水机 3"

#: templates/bobmining.jinja2:20
msgid "Water Pumpjack 4"
msgstr "抽水机 4"

#: templates/bobmining.jinja2:21
msgid "Water Pumpjack 5"
msgstr "抽水机 5"

#: templates/bobmining.jinja2:23
msgid "Steam powered mining drill"
msgstr "蒸汽采掘机"

#: templates/bobmining.jinja2:27
msgid ""
"The steam powered mining drill will scale it's speed and energy "
"consumption to the temperature of the steam you pipe into it.\n"
"Expect it to operate at 20% on steam from your first boiler.\n"
"20% is 120kW for 0.4/s base mining speed."
msgstr ""
"蒸汽采掘机的采掘速度和能耗会随输入蒸汽的温度而变化。\n"
"它会消耗最初级锅炉20%的蒸汽。\n"
"20%意味着120KW的能耗以及0.4的采掘速度。"

#: templates/bobmining.jinja2:31
msgid "__ENTITY__bob-mining-drill-1__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:32
msgid "__ENTITY__bob-mining-drill-2__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:33
msgid "__ENTITY__bob-mining-drill-3__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:34
msgid "__ENTITY__bob-mining-drill-4__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:36
msgid "__ENTITY__bob-area-mining-drill-1__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:37
msgid "__ENTITY__bob-area-mining-drill-2__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:38
msgid "__ENTITY__bob-area-mining-drill-3__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:39
msgid "__ENTITY__bob-area-mining-drill-4__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:41
msgid "__ENTITY__bob-pumpjack-1__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:42
msgid "__ENTITY__bob-pumpjack-2__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:43
msgid "__ENTITY__bob-pumpjack-3__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:44
msgid "__ENTITY__bob-pumpjack-4__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:46
msgid "__ENTITY__water-miner-1__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:47
msgid "__ENTITY__water-miner-2__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:48
msgid "__ENTITY__water-miner-3__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:49
msgid "__ENTITY__water-miner-4__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:50
msgid "__ENTITY__water-miner-5__"
msgstr ""

#: templates/bobmining.jinja2:54
msgid "Mining Drills Research"
msgstr "采掘机研究"

#: templates/bobmining.jinja2:55
msgid "Large Area Mining Drills Research"
msgstr "大面积采掘机研究"

#: templates/bobmining.jinja2:56
msgid "Pumpjacks Research"
msgstr "抽油机研究"

#: templates/bobmining.jinja2:57
msgid "Water Pumpjacks Research"
msgstr "抽水机研究"

#: templates/bobmining.jinja2:61
msgid "New mining drills"
msgstr "新的采掘机"

#: templates/bobmining.jinja2:62
msgid "Large area mining drills"
msgstr "大面积采掘机"

#: templates/bobmining.jinja2:63
msgid "New pumpjacks"
msgstr "新的抽油机"

#: templates/bobmining.jinja2:64
msgid "New player mining speed research"
msgstr "新的角色采集速度研究"

#: templates/bobmining.jinja2:65
msgid "Water mining pumpjacks"
msgstr "抽水机"

#: templates/bobmining.jinja2:66
msgid "Steam mining drills"
msgstr "蒸汽采掘机"

#: templates/bobmining.jinja2:70
msgid "If set to true, new upgradable mining drills are available."
msgstr "开启后，能使用新的采掘机升级。"

#: templates/bobmining.jinja2:71
msgid "If set to true, new upgradable large area mining drills are available."
msgstr "开启后，能使用新的大面积采掘机升级。"

#: templates/bobmining.jinja2:72
msgid "If set to true, new upgradable pumpjacks are available."
msgstr "开启后，能使用新的抽油机升级。"

#: templates/bobmining.jinja2:73
msgid "If set to true, new better mining axes are available."
msgstr "开启后，能使用更好采掘斧。"

#: templates/bobmining.jinja2:74
msgid "If set to true, water mining pumpjacks are available."
msgstr "开启后，能使用新的抽水机。"

#: templates/bobmining.jinja2:75
msgid "If set to true, a new steam mining drill will be available."
msgstr "开启后，能使用新的蒸汽采掘机。"

#: templates/bobmodules.jinja2:2
msgid "Speed Module 1"
msgstr "速度插件 1"

#: templates/bobmodules.jinja2:3
msgid "Speed Module 2"
msgstr "速度插件 2"

#: templates/bobmodules.jinja2:4
msgid "Speed Module 3"
msgstr "速度插件 3"

#: templates/bobmodules.jinja2:5
msgid "Speed Module 4"
msgstr "速度插件 4"

#: templates/bobmodules.jinja2:6
msgid "Speed Module 5"
msgstr "速度插件 5"

#: templates/bobmodules.jinja2:7
msgid "Speed Module 6"
msgstr "速度插件 6"

#: templates/bobmodules.jinja2:8
msgid "Speed Module 7"
msgstr "速度插件 7"

#: templates/bobmodules.jinja2:9
msgid "Speed Module 8"
msgstr "速度插件 8"

#: templates/bobmodules.jinja2:11
msgid "Effectivity Module 1"
msgstr "节能插件 1"

#: templates/bobmodules.jinja2:12
msgid "Effectivity Module 2"
msgstr "节能插件 2"

#: templates/bobmodules.jinja2:13
msgid "Effectivity Module 3"
msgstr "节能插件 3"

#: templates/bobmodules.jinja2:14
msgid "Effectivity Module 4"
msgstr "节能插件 4"

#: templates/bobmodules.jinja2:15
msgid "Effectivity Module 5"
msgstr "节能插件 5"

#: templates/bobmodules.jinja2:16
msgid "Effectivity Module 6"
msgstr "节能插件 6"

#: templates/bobmodules.jinja2:17
msgid "Effectivity Module 7"
msgstr "节能插件 7"

#: templates/bobmodules.jinja2:18
msgid "Effectivity Module 8"
msgstr "节能插件 8"

#: templates/bobmodules.jinja2:20
msgid "Productivity Module 1"
msgstr "产能插件 1"

#: templates/bobmodules.jinja2:21
msgid "Productivity Module 2"
msgstr "产能插件 2"

#: templates/bobmodules.jinja2:22
msgid "Productivity Module 3"
msgstr "产能插件 3"

#: templates/bobmodules.jinja2:23
msgid "Productivity Module 4"
msgstr "产能插件 4"

#: templates/bobmodules.jinja2:24
msgid "Productivity Module 5"
msgstr "产能插件 5"

#: templates/bobmodules.jinja2:25
msgid "Productivity Module 6"
msgstr "产能插件 6"

#: templates/bobmodules.jinja2:26
msgid "Productivity Module 7"
msgstr "产能插件 7"

#: templates/bobmodules.jinja2:27
msgid "Productivity Module 8"
msgstr "产能插件 8"

#: templates/bobmodules.jinja2:29
msgid "Pollution Cleaning Module 1"
msgstr "污染清洁插件 1"

#: templates/bobmodules.jinja2:30
msgid "Pollution Cleaning Module 2"
msgstr "污染清洁插件 2"

#: templates/bobmodules.jinja2:31
msgid "Pollution Cleaning Module 3"
msgstr "污染清洁插件 3"

#: templates/bobmodules.jinja2:32
msgid "Pollution Cleaning Module 4"
msgstr "污染清洁插件 4"

#: templates/bobmodules.jinja2:33
msgid "Pollution Cleaning Module 5"
msgstr "污染清洁插件 5"

#: templates/bobmodules.jinja2:34
msgid "Pollution Cleaning Module 6"
msgstr "污染清洁插件 6"

#: templates/bobmodules.jinja2:35
msgid "Pollution Cleaning Module 7"
msgstr "污染清洁插件 7"

#: templates/bobmodules.jinja2:36
msgid "Pollution Cleaning Module 8"
msgstr "污染清洁插件 8"

#: templates/bobmodules.jinja2:38
msgid "Pollution Producing Module 1"
msgstr "污染产生插件 1"

#: templates/bobmodules.jinja2:39
msgid "Pollution Producing Module 2"
msgstr "污染产生插件 2"

#: templates/bobmodules.jinja2:40
msgid "Pollution Producing Module 3"
msgstr "污染产生插件 3"

#: templates/bobmodules.jinja2:41
msgid "Pollution Producing Module 4"
msgstr "污染产生插件 4"

#: templates/bobmodules.jinja2:42
msgid "Pollution Producing Module 5"
msgstr "污染产生插件 5"

#: templates/bobmodules.jinja2:43
msgid "Pollution Producing Module 6"
msgstr "污染产生插件 6"

#: templates/bobmodules.jinja2:44
msgid "Pollution Producing Module 7"
msgstr "污染产生插件 7"

#: templates/bobmodules.jinja2:45
msgid "Pollution Producing Module 8"
msgstr "污染产生插件 8"

#: templates/bobmodules.jinja2:47
msgid "Raw speed module 1"
msgstr "原初速度插件 1"

#: templates/bobmodules.jinja2:48
msgid "Raw speed module 2"
msgstr "原初速度插件 2"

#: templates/bobmodules.jinja2:49
msgid "Raw speed module 3"
msgstr "原初速度插件 3"

#: templates/bobmodules.jinja2:50
msgid "Raw speed module 4"
msgstr "原初速度插件 4"

#: templates/bobmodules.jinja2:51
msgid "Raw speed module 5"
msgstr "原初速度插件 5"

#: templates/bobmodules.jinja2:52
msgid "Raw speed module 6"
msgstr "原初速度插件 6"

#: templates/bobmodules.jinja2:53
msgid "Raw speed module 7"
msgstr "原初速度插件 7"

#: templates/bobmodules.jinja2:54
msgid "Raw speed module 8"
msgstr "原初速度插件 8"

#: templates/bobmodules.jinja2:56
msgid "Raw productivity module 1"
msgstr "原初产能插件 1"

#: templates/bobmodules.jinja2:57
msgid "Raw productivity module 2"
msgstr "原初产能插件 2"

#: templates/bobmodules.jinja2:58
msgid "Raw productivity module 3"
msgstr "原初产能插件 3"

#: templates/bobmodules.jinja2:59
msgid "Raw productivity module 4"
msgstr "原初产能插件 4"

#: templates/bobmodules.jinja2:60
msgid "Raw productivity module 5"
msgstr "原初产能插件 5"

#: templates/bobmodules.jinja2:61
msgid "Raw productivity module 6"
msgstr "原初产能插件 6"

#: templates/bobmodules.jinja2:62
msgid "Raw productivity module 7"
msgstr "原初产能插件 7"

#: templates/bobmodules.jinja2:63
msgid "Raw productivity module 8"
msgstr "原初产能插件 8"

#: templates/bobmodules.jinja2:65
msgid "Green module 1"
msgstr "绿色插件 1"

#: templates/bobmodules.jinja2:66
msgid "Green module 2"
msgstr "绿色插件 2"

#: templates/bobmodules.jinja2:67
msgid "Green module 3"
msgstr "绿色插件 3"

#: templates/bobmodules.jinja2:68
msgid "Green module 4"
msgstr "绿色插件 4"

#: templates/bobmodules.jinja2:69
msgid "Green module 5"
msgstr "绿色插件 5"

#: templates/bobmodules.jinja2:70
msgid "Green module 6"
msgstr "绿色插件 6"

#: templates/bobmodules.jinja2:71
msgid "Green module 7"
msgstr "绿色插件 7"

#: templates/bobmodules.jinja2:72
msgid "Green module 8"
msgstr "绿色插件 8"

#: templates/bobmodules.jinja2:74
msgid "God module 1"
msgstr "上帝插件 1"

#: templates/bobmodules.jinja2:75
msgid "God module 2"
msgstr "上帝插件 2"

#: templates/bobmodules.jinja2:76
msgid "God module 3"
msgstr "上帝插件 3"

#: templates/bobmodules.jinja2:77
msgid "God module 4"
msgstr "上帝插件 4"

#: templates/bobmodules.jinja2:78
msgid "God module 5"
msgstr "上帝插件 5"

#: templates/bobmodules.jinja2:80 templates/bobmodules.jinja2:123
msgid "Beacon MK2"
msgstr "插件效果分享塔 MK2"

#: templates/bobmodules.jinja2:81 templates/bobmodules.jinja2:124
msgid "Beacon MK3"
msgstr "插件效果分享塔 MK3"

#: templates/bobmodules.jinja2:83 templates/bobmodules.jinja2:126
msgid "Modules lab"
msgstr "插件研究中心"

#: templates/bobmodules.jinja2:85
msgid "Module case"
msgstr "插件盒"

#: templates/bobmodules.jinja2:86
msgid "Module contact"
msgstr "插件触电"

#: templates/bobmodules.jinja2:87
msgid "Module main board"
msgstr "插件主板"

#: templates/bobmodules.jinja2:88
msgid "Basic module board"
msgstr "基础插件板"

#: templates/bobmodules.jinja2:89
msgid "Module logic board"
msgstr "插件逻辑板"

#: templates/bobmodules.jinja2:90
msgid "Module processor board"
msgstr "插件处理器板"

#: templates/bobmodules.jinja2:92
msgid "Speed circuit board"
msgstr "速度电路板"

#: templates/bobmodules.jinja2:93
msgid "Effectivity circuit board"
msgstr "节能电路板"

#: templates/bobmodules.jinja2:94
msgid "Productivity circuit board"
msgstr "产能电路板"

#: templates/bobmodules.jinja2:95
msgid "Pollution cleaning circuit board"
msgstr "污染清洁电路板"

#: templates/bobmodules.jinja2:96
msgid "Pollution producing circuit board"
msgstr "污染产生电路板"

#: templates/bobmodules.jinja2:98
msgid "Speed logic board"
msgstr "速度逻辑板"

#: templates/bobmodules.jinja2:99
msgid "Effectivity logic board"
msgstr "节能逻辑板"

#: templates/bobmodules.jinja2:100
msgid "Productivity logic board"
msgstr "产能逻辑板"

#: templates/bobmodules.jinja2:101
msgid "Pollution cleaning logic board"
msgstr "污染清洁逻辑板"

#: templates/bobmodules.jinja2:102
msgid "Pollution producing logic board"
msgstr "污染产生逻辑板"

#: templates/bobmodules.jinja2:104
msgid "Speed processor board"
msgstr "速度处理器板"

#: templates/bobmodules.jinja2:105
msgid "Effectivity processor board"
msgstr "节能处理器板"

#: templates/bobmodules.jinja2:106
msgid "Productivity processor board"
msgstr "产能处理器板"

#: templates/bobmodules.jinja2:107
msgid "Pollution cleaning processor board"
msgstr "污染清洁处理器板"

#: templates/bobmodules.jinja2:108
msgid "Pollution producing processor board"
msgstr "污染产生处理器板"

#: templates/bobmodules.jinja2:112
msgid "Pollution Cleaning Modules"
msgstr "污染清洁插件"

#: templates/bobmodules.jinja2:113
msgid "Pollution Producing Modules"
msgstr "污染产生插件"

#: templates/bobmodules.jinja2:114 templates/bobmodules.jinja2:135
msgid "Raw speed modules"
msgstr "原初速度插件"

#: templates/bobmodules.jinja2:115 templates/bobmodules.jinja2:136
msgid "Raw productivity modules"
msgstr "原初产能插件"

#: templates/bobmodules.jinja2:116 templates/bobmodules.jinja2:134
msgid "Green modules"
msgstr "绿色插件"

#: templates/bobmodules.jinja2:117 templates/bobmodules.jinja2:137
msgid "God modules"
msgstr "上帝插件"

#: templates/bobmodules.jinja2:119
msgid "Module effect combining"
msgstr "插件效果结合"

#: templates/bobmodules.jinja2:130
msgid "Modules"
msgstr "插件"

#: templates/bobmodules.jinja2:138
msgid "Productivity limitations"
msgstr "产能限制"

#: templates/bobmodules.jinja2:139
msgid "speed on Productivity modules"
msgstr "速度插件于产能插件"

#: templates/bobmodules.jinja2:140
msgid "Transmit productivity"
msgstr "共享产能"

#: templates/bobmodules.jinja2:142
msgid "Module speed bonus per tier"
msgstr "每级插件速度增幅"

#: templates/bobmodules.jinja2:143
msgid "Module pollution bonus per tier"
msgstr "每级插件污染增幅"

#: templates/bobmodules.jinja2:144
msgid "Module consumption bonus per tier"
msgstr "每级插件消耗增幅"

#: templates/bobmodules.jinja2:145
msgid "Module productivity bonus per tier"
msgstr "每级插件产能增幅"

#: templates/bobmodules.jinja2:146
msgid "Module speed penalty per tier"
msgstr "每级插件速度惩罚"

#: templates/bobmodules.jinja2:147
msgid "Module pollution penalty per tier"
msgstr "每级插件污染惩罚"

#: templates/bobmodules.jinja2:148
msgid "Module consumption penalty per tier"
msgstr "每级插件消耗惩罚"

#: templates/bobmodules.jinja2:149
msgid "Module pollution create bonus per tier"
msgstr "每级插件污染产生增幅"

#: templates/bobmodules.jinja2:151
msgid "Module speed bonus start"
msgstr "插件速度增幅初始值"

#: templates/bobmodules.jinja2:152
msgid "Module pollution bonus start"
msgstr "插件污染增幅初始值"

#: templates/bobmodules.jinja2:153
msgid "Module consumption bonus start"
msgstr "插件消耗增幅初始值"

#: templates/bobmodules.jinja2:154
msgid "Module productivity bonus start"
msgstr "插件产能增幅初始值"

#: templates/bobmodules.jinja2:155
msgid "Module speed penalty start"
msgstr "插件速度惩罚初始值"

#: templates/bobmodules.jinja2:156
msgid "Module pollution penalty start"
msgstr "插件污染惩罚初始值"

#: templates/bobmodules.jinja2:157
msgid "Module consumption penalty start"
msgstr "插件消耗惩罚初始值"

#: templates/bobmodules.jinja2:158
msgid "Module pollution create bonus start"
msgstr "插件污染产生增幅初始值"

#: templates/bobmodules.jinja2:162
msgid "If enabled, then Green merged module with be enabled."
msgstr "开启后，可使用绿色插件。"

#: templates/bobmodules.jinja2:163
msgid "If enabled, then Speed merged module with be enabled."
msgstr "开启后，可使用原初速度插件。"

#: templates/bobmodules.jinja2:164
msgid "If enabled, then Productivity merged module with be enabled."
msgstr "开启后，可使用原初产能插件。"

#: templates/bobmodules.jinja2:165
msgid "If enabled, then God modules and research are enabled."
msgstr "开启后，可使用上帝插件及其研究。"

#: templates/bobmodules.jinja2:166
msgid ""
"If enabled, modules that effect productivity can only be used on "
"Registered intermediates. Warning: The game will delete any modules that "
"do not match the limits"
msgstr "开启后，影响产能的插件将只能用于制造中间产品的机器中。警告：所有不满足限制的插件会从游戏中被移除。"

#: templates/bobmodules.jinja2:167
msgid ""
"If enabled, Productivity modules suffer speed penalty. Raw productivity "
"modules also cost Speed circuits."
msgstr "开启后，产能插件影响速度惩罚。原初产能插件也将需求速度电路板。"

#: templates/bobmodules.jinja2:168
msgid "If enabled, the Beacons can transmit the productivity effect."
msgstr "开启后，插件效果分享塔将能分享产能效果。"

#: templates/bobores.jinja2:2 templates/bobplates.jinja2:2
msgid "Gold ore"
msgstr "金矿"

#: templates/bobores.jinja2:3 templates/bobplates.jinja2:3
msgid "Galena (Lead ore)"
msgstr "方铅矿(铅矿)"

#: templates/bobores.jinja2:4 templates/bobplates.jinja2:4
msgid "Silver ore"
msgstr "银矿"

#: templates/bobores.jinja2:5 templates/bobplates.jinja2:5
msgid "Tin ore"
msgstr "锡矿"

#: templates/bobores.jinja2:6 templates/bobplates.jinja2:6
msgid "Tungsten ore"
msgstr "钨矿"

#: templates/bobores.jinja2:7 templates/bobplates.jinja2:7
msgid "Zinc ore"
msgstr "锌矿"

#: templates/bobores.jinja2:8 templates/bobplates.jinja2:8
msgid "Bauxite (Aluminium ore)"
msgstr "铝土矿(铝矿)"

#: templates/bobores.jinja2:9 templates/bobplates.jinja2:9
msgid "Rutile (Titanium ore)"
msgstr "锐钛矿(钛矿)"

#: templates/bobores.jinja2:10 templates/bobplates.jinja2:10
msgid "Nickel ore"
msgstr "镍矿"

#: templates/bobores.jinja2:11 templates/bobplates.jinja2:11
msgid "Cobaltite"
msgstr "辉钴矿"

#: templates/bobores.jinja2:12 templates/bobplates.jinja2:12
msgid "Quartz (Silicon ore)"
msgstr "石英(硅矿)"

#: templates/bobores.jinja2:13
msgid "Sulfur"
msgstr "硫磺"

#: templates/bobores.jinja2:14
msgid "Gemstones"
msgstr "宝石"

#: templates/bobores.jinja2:15
msgid "Lithia Water"
msgstr "锂盐水"

#: templates/bobores.jinja2:16
msgid "Ground Water"
msgstr "地下水"

#: templates/bobores.jinja2:17
msgid "Thorium ore"
msgstr "钍矿"

#: templates/bobores.jinja2:20 templates/bobores.jinja2:48
msgid "__ENTITY__gold-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:21 templates/bobores.jinja2:49
msgid "__ENTITY__lead-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:22 templates/bobores.jinja2:50
msgid "__ENTITY__silver-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:23 templates/bobores.jinja2:51
msgid "__ENTITY__tin-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:24 templates/bobores.jinja2:52
msgid "__ENTITY__tungsten-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:25 templates/bobores.jinja2:53
msgid "__ENTITY__zinc-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:26 templates/bobores.jinja2:54
msgid "__ENTITY__bauxite-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:27 templates/bobores.jinja2:55
msgid "__ENTITY__rutile-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:28 templates/bobores.jinja2:56
msgid "__ENTITY__nickel-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:29 templates/bobores.jinja2:57
msgid "__ENTITY__cobalt-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:30 templates/bobores.jinja2:58
msgid "__ENTITY__quartz__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:31 templates/bobores.jinja2:62
msgid "__ENTITY__thorium-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:33 templates/bobplates.jinja2:13
msgid "Unsorted gemstone ore"
msgstr "未分类的宝石矿"

#: templates/bobores.jinja2:35 templates/bobplates.jinja2:120
msgid "Ruby Ore"
msgstr "红宝石矿"

#: templates/bobores.jinja2:36 templates/bobplates.jinja2:125
msgid "Sapphire Ore"
msgstr "蓝宝石矿"

#: templates/bobores.jinja2:37 templates/bobplates.jinja2:130
msgid "Emerald Ore"
msgstr "绿宝石矿"

#: templates/bobores.jinja2:38 templates/bobplates.jinja2:135
msgid "Amethyst Ore"
msgstr "紫水晶矿"

#: templates/bobores.jinja2:39 templates/bobplates.jinja2:140
msgid "Topaz Ore"
msgstr "黄宝石矿"

#: templates/bobores.jinja2:40 templates/bobplates.jinja2:145
msgid "Diamond Ore"
msgstr "金刚石矿"

#: templates/bobores.jinja2:44
msgid "__ENTITY__lithia-water__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:59
msgid "__ENTITY__sulfur__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:60
msgid "__ENTITY__gem-ore__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:61
msgid "__ENTITY__ground-water__"
msgstr ""

#: templates/bobores.jinja2:66
msgid "Sort raw gems"
msgstr "分类裸宝石"

#: templates/bobores.jinja2:71
msgid "Infinite ores"
msgstr "无限矿石"

#: templates/bobores.jinja2:72
msgid "Enhanced Stone"
msgstr "高级石矿"

#: templates/bobores.jinja2:73
msgid "Unsorted gem ore"
msgstr "未分类的宝石矿"

#: templates/bobores.jinja2:74
msgid "Lead gives Nickel"
msgstr "含镍的铅矿"

#: templates/bobores.jinja2:75
msgid "Lead Nickel ratio"
msgstr "铅矿含镍比例"

#: templates/bobores.jinja2:76
msgid "Nickel gives Cobalt"
msgstr "含钴的镍矿"

#: templates/bobores.jinja2:77
msgid "Nickel Cobalt ratio"
msgstr "镍矿含钴比例"

#: templates/bobores.jinja2:78
msgid "Gems from other ores"
msgstr "其他矿石中含宝石"

#: templates/bobores.jinja2:79
msgid "Gem Probabillity (From other ores)"
msgstr "宝石含量(其他矿中)"

#: templates/bobores.jinja2:80
msgid "Ruby ratio"
msgstr "红宝石比例"

#: templates/bobores.jinja2:81
msgid "Sapphire ratio"
msgstr "蓝宝石比例"

#: templates/bobores.jinja2:82
msgid "Emerald ratio"
msgstr "绿宝石比例"

#: templates/bobores.jinja2:83
msgid "Amethyst ratio"
msgstr "紫水晶比例"

#: templates/bobores.jinja2:84
msgid "Topaz ratio"
msgstr "黄宝石比例"

#: templates/bobores.jinja2:85
msgid "Diamond ratio"
msgstr "钻石比例"

#: templates/bobores.jinja2:86
msgid "Enable bauxite"
msgstr "开启铝土矿"

#: templates/bobores.jinja2:87
msgid "Enable cobalt ore"
msgstr "开启钴矿"

#: templates/bobores.jinja2:88
msgid "Enable gems ore"
msgstr "开启宝石矿"

#: templates/bobores.jinja2:89
msgid "Enable gold ore"
msgstr "开启金矿"

#: templates/bobores.jinja2:90
msgid "Enable lead ore"
msgstr "开启方铅矿"

#: templates/bobores.jinja2:91
msgid "Enable nickel ore"
msgstr "开启镍矿"

#: templates/bobores.jinja2:92
msgid "Enable quartz"
msgstr "开启石英"

#: templates/bobores.jinja2:93
msgid "Enable rutile"
msgstr "开启锐钛矿"

#: templates/bobores.jinja2:94
msgid "Enable silver ore"
msgstr "开启银矿"

#: templates/bobores.jinja2:95
msgid "Enable sulfur"
msgstr "开启硫磺矿"

#: templates/bobores.jinja2:96
msgid "Enable tin ore"
msgstr "开启锡矿"

#: templates/bobores.jinja2:97
msgid "Enable tungsten ore"
msgstr "开启钨矿"

#: templates/bobores.jinja2:98
msgid "Enable zinc ore"
msgstr "开启锌矿"

#: templates/bobores.jinja2:99
msgid "Enable water ores"
msgstr "开启地下水资源"

#: templates/bobores.jinja2:100
msgid "Enable thorium ore"
msgstr "开启钍矿"

#: templates/bobores.jinja2:104
msgid "Makes all ores infinite"
msgstr "所有矿石无限"

#: templates/bobores.jinja2:105
msgid "If set to true, Stone will apear in larger, richer vains."
msgstr "开启后，石矿会分布地更大更丰富"

#: templates/bobores.jinja2:106
msgid ""
"If set to true, Gem ore fields will give the Unsorted Gems resource. If "
"false will give each ore type."
msgstr "开启后，宝石矿会产出未分类的宝石矿，否则产出各类宝石。"

#: templates/bobores.jinja2:107
msgid "If set to true, mining Lead can also give Nickel"
msgstr "开启后，采掘方铅矿同时会获得镍矿"

#: templates/bobores.jinja2:108
msgid "How often you get Nickel per Lead"
msgstr "从方铅矿中获得镍矿的概率"

#: templates/bobores.jinja2:109
msgid "If set to true, mining Nickel can also give Cobalt"
msgstr "开启后，采掘镍矿同时会获得钴矿"

#: templates/bobores.jinja2:110
msgid "How often you get Cobalt per Nickel"
msgstr "从镍矿中获得钴矿的概率"

#: templates/bobores.jinja2:111
msgid ""
"If set to true, Diamonds can be obtained from mining Coal, Ruby, Saphire "
"and Topaz from Bauxite, and Amethyst and Emerald from Quartz"
msgstr "开启后，采掘煤炭，红宝石和蓝宝石时能获得钻石；采掘铝土矿时能获得黄宝石；采掘石英时能获得紫水晶和绿宝石。"

#: templates/bobores.jinja2:112
msgid "How often you get a gem from mining Coal, Bauxite or Quartz"
msgstr "从煤炭，红宝石和蓝宝石中获得钻石的概率"

#: templates/bobores.jinja2:113
msgid "How often you get a Ruby"
msgstr "获得红宝石的概率"

#: templates/bobores.jinja2:114
msgid "How often you get a Sapphire"
msgstr "获得蓝宝石的概率"

#: templates/bobores.jinja2:115
msgid "How often you get an Emerald"
msgstr "获得绿宝石的概率"

#: templates/bobores.jinja2:116
msgid "How often you get an Amethyst"
msgstr "获得紫水晶的概率"

#: templates/bobores.jinja2:117
msgid "How often you get a Topaz"
msgstr "获得黄宝石的概率"

#: templates/bobores.jinja2:118
msgid "How often you get a Diamond"
msgstr "获得钻石的概率"

#: templates/bobplates.jinja2:15
msgid "Gold plate"
msgstr "金板"

#: templates/bobplates.jinja2:16
msgid "Lead plate"
msgstr "铅板"

#: templates/bobplates.jinja2:17
msgid "Silver plate"
msgstr "银板"

#: templates/bobplates.jinja2:18
msgid "Tin plate"
msgstr "锡板"

#: templates/bobplates.jinja2:19
msgid "Tungsten plate"
msgstr "钨板"

#: templates/bobplates.jinja2:20
msgid "Zinc plate"
msgstr "锌板"

#: templates/bobplates.jinja2:21
msgid "Nickel plate"
msgstr "镍板"

#: templates/bobplates.jinja2:22
msgid "Aluminium plate"
msgstr "铝板"

#: templates/bobplates.jinja2:23
msgid "Titanium plate"
msgstr "钛板"

#: templates/bobplates.jinja2:24
msgid "Silicon plate"
msgstr "硅板"

#: templates/bobplates.jinja2:25
msgid "Cobalt plate"
msgstr "钴板"

#: templates/bobplates.jinja2:26
msgid "Lithium"
msgstr "锂"

#: templates/bobplates.jinja2:28
msgid "Bronze plate"
msgstr "青铜板"

#: templates/bobplates.jinja2:29
msgid "Brass plate"
msgstr "黄铜板"

#: templates/bobplates.jinja2:30
msgid "Copper-tungsten plate"
msgstr "铜钨合金板"

#: templates/bobplates.jinja2:31
msgid "Tungsten carbide plate"
msgstr "碳化钨合金板"

#: templates/bobplates.jinja2:32
msgid "Gunmetal plate"
msgstr "炮铜板"

#: templates/bobplates.jinja2:33
msgid "Invar plate"
msgstr "殷钢板"

#: templates/bobplates.jinja2:34
msgid "Nitinol plate"
msgstr "镍钛合金板"

#: templates/bobplates.jinja2:36
msgid "Cobalt steel plate"
msgstr "钴钢合金板"

#: templates/bobplates.jinja2:38
msgid "Alumina"
msgstr "铝土"

#: templates/bobplates.jinja2:39
msgid "Calcium chloride"
msgstr "氯化钙"

#: templates/bobplates.jinja2:40 templates/bobplates.jinja2:206
#: templates/bobplates.jinja2:207
msgid "Lead oxide"
msgstr "氧化铅"

#: templates/bobplates.jinja2:41
msgid "Tungsten oxide"
msgstr "氧化钨"

#: templates/bobplates.jinja2:42
msgid "Powdered tungsten"
msgstr "钨粉"

#: templates/bobplates.jinja2:43
msgid "Powdered silicon"
msgstr "硅粉"

#: templates/bobplates.jinja2:44
msgid "Cobalt Oxide"
msgstr "氧化钴"

#: templates/bobplates.jinja2:46
msgid "Salt"
msgstr "氯化钠"

#: templates/bobplates.jinja2:47
msgid "Sodium hydroxide"
msgstr "氢氧化钠"

#: templates/bobplates.jinja2:51
msgid "Silicon wafer"
msgstr "硅片"

#: templates/bobplates.jinja2:52
msgid "Silicon nitride"
msgstr "氮化硅"

#: templates/bobplates.jinja2:53
msgid "Silicon carbide"
msgstr "碳化硅"

#: templates/bobplates.jinja2:54
msgid "Glass"
msgstr "玻璃"

#: templates/bobplates.jinja2:55
msgid "Lithium chloride"
msgstr "氯化锂"

#: templates/bobplates.jinja2:56
msgid "Lithium perchlorate"
msgstr "高氯酸锂"

#: templates/bobplates.jinja2:57
msgid "Lithium cobalt oxide"
msgstr "氧化钴锂"

#: templates/bobplates.jinja2:59
msgid "Silver nitrate"
msgstr "硝酸银"

#: templates/bobplates.jinja2:60
msgid "Silver oxide"
msgstr "氧化银"

#: templates/bobplates.jinja2:61
msgid "Silver zinc battery"
msgstr "银锌电池"

#: templates/bobplates.jinja2:63
msgid "Lithium-ion battery"
msgstr "锂电池"

#: templates/bobplates.jinja2:64
msgid "Grinding wheel"
msgstr "砂轮"

#: templates/bobplates.jinja2:65
msgid "Polishing compound"
msgstr "抛光剂"

#: templates/bobplates.jinja2:66
msgid "Polishing wheel"
msgstr "抛光轮"

#: templates/bobplates.jinja2:69
msgid "Advanced processing unit"
msgstr "高级处理单元"

#: templates/bobplates.jinja2:72
msgid "Steel gear wheel"
msgstr "钢齿轮"

#: templates/bobplates.jinja2:73
msgid "Brass gear wheel"
msgstr "黄铜齿轮"

#: templates/bobplates.jinja2:74
msgid "Cobalt steel gear wheel"
msgstr "钴钢齿轮"

#: templates/bobplates.jinja2:75
msgid "Titanium gear wheel"
msgstr "钛齿轮"

#: templates/bobplates.jinja2:76
msgid "Tungsten gear wheel"
msgstr "钨齿轮"

#: templates/bobplates.jinja2:77
msgid "Nitinol gear wheel"
msgstr "镍钛合金齿轮"

#: templates/bobplates.jinja2:79
msgid "Steel bearing ball"
msgstr "钢轴承珠"

#: templates/bobplates.jinja2:80
msgid "Brass bearing ball"
msgstr "黄铜轴承珠"

#: templates/bobplates.jinja2:81
msgid "Cobalt steel bearing ball"
msgstr "钴钢轴承珠"

#: templates/bobplates.jinja2:82
msgid "Titanium bearing ball"
msgstr "钛轴承珠"

#: templates/bobplates.jinja2:83
msgid "Nitinol bearing ball"
msgstr "镍钛合金轴承珠"

#: templates/bobplates.jinja2:84
msgid "Ceramic bearing ball"
msgstr "陶瓷轴承珠"

#: templates/bobplates.jinja2:86
msgid "Steel bearing"
msgstr "钢轴承"

#: templates/bobplates.jinja2:87
msgid "Brass bearing"
msgstr "黄铜轴承"

#: templates/bobplates.jinja2:88
msgid "Cobalt steel bearing"
msgstr "钴钢轴承"

#: templates/bobplates.jinja2:89
msgid "Titanium bearing"
msgstr "钛轴承"

#: templates/bobplates.jinja2:90
msgid "Nitinol bearing"
msgstr "镍钛合金轴承"

#: templates/bobplates.jinja2:91
msgid "Ceramic bearing"
msgstr "陶瓷轴承"

#: templates/bobplates.jinja2:94 templates/bobplates.jinja2:231
msgid "Distillery"
msgstr "蒸馏室"

#: templates/bobplates.jinja2:96 templates/bobplates.jinja2:233
msgid "Metal mixing furnace"
msgstr "金属混合熔炉"

#: templates/bobplates.jinja2:97 templates/bobplates.jinja2:234
msgid "Electric Metal mixing furnace"
msgstr "电力金属混合熔炉"

#: templates/bobplates.jinja2:98 templates/bobplates.jinja2:235
#: templates/bobplates.jinja2:313
msgid "Steel Metal mixing furnace"
msgstr "钢金属混合熔炉"

#: templates/bobplates.jinja2:100 templates/bobplates.jinja2:237
msgid "Chemical furnace"
msgstr "化工熔炉"

#: templates/bobplates.jinja2:101 templates/bobplates.jinja2:238
msgid "Electric Chemical furnace"
msgstr "电力化工熔炉"

#: templates/bobplates.jinja2:102 templates/bobplates.jinja2:239
msgid "Steel Chemical furnace"
msgstr "钢化工熔炉"

#: templates/bobplates.jinja2:104 templates/bobplates.jinja2:241
msgid "Compressor"
msgstr "压缩机"

#: templates/bobplates.jinja2:105 templates/bobplates.jinja2:242
msgid "Compressor MK2"
msgstr "压缩机 MK2"

#: templates/bobplates.jinja2:106 templates/bobplates.jinja2:243
msgid "Compressor MK3"
msgstr "压缩机 MK3"

#: templates/bobplates.jinja2:107 templates/bobplates.jinja2:244
msgid "Compressor MK4"
msgstr "压缩机 MK4"

#: templates/bobplates.jinja2:109 templates/bobplates.jinja2:246
msgid "Pump"
msgstr "泵"

#: templates/bobplates.jinja2:114
msgid "Gas Bottle"
msgstr "石油气罐"

#: templates/bobplates.jinja2:115
msgid "Empty canister"
msgstr "空罐"

#: templates/bobplates.jinja2:116
msgid "Bottled __1__"
msgstr "灌装__1__"

#: templates/bobplates.jinja2:117
msgid "__1__ canister"
msgstr "__1__罐"

#: templates/bobplates.jinja2:121
msgid "Raw Ruby"
msgstr "裸红宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:122
msgid "Cut Ruby"
msgstr "切割红宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:123
msgid "Polished Ruby"
msgstr "抛光红宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:126
msgid "Raw Sapphire"
msgstr "裸蓝宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:127
msgid "Cut Sapphire"
msgstr "切割蓝宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:128
msgid "Polished Sapphire"
msgstr "抛光蓝宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:131
msgid "Raw Emerald"
msgstr "裸绿宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:132
msgid "Cut Emerald"
msgstr "切割绿宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:133
msgid "Polished Emerald"
msgstr "抛光绿宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:136
msgid "Raw Amethyst"
msgstr "裸紫水晶"

#: templates/bobplates.jinja2:137
msgid "Cut Amethyst"
msgstr "切割紫水晶"

#: templates/bobplates.jinja2:138
msgid "Polished Amethyst"
msgstr "抛光紫水晶"

#: templates/bobplates.jinja2:141
msgid "Raw Topaz"
msgstr "裸黄宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:142
msgid "Cut Topaz"
msgstr "切割黄宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:143
msgid "Polished Topaz"
msgstr "抛光黄宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:146
msgid "Raw Diamond"
msgstr "裸钻石"

#: templates/bobplates.jinja2:147
msgid "Cut Diamond"
msgstr "切割钻石"

#: templates/bobplates.jinja2:148
msgid "Polished Diamond"
msgstr "抛光钻石"

#: templates/bobplates.jinja2:151 templates/bobplates.jinja2:264
msgid "Void"
msgstr "虚空"

#: templates/bobplates.jinja2:152 templates/bobplates.jinja2:254
msgid "Gas venting pump"
msgstr "排气泵"

#: templates/bobplates.jinja2:154
msgid "Blue alien alloy"
msgstr "蓝色异星合金"

#: templates/bobplates.jinja2:155
msgid "Orange alien alloy"
msgstr "橙色异星合金"

#: templates/bobplates.jinja2:157
msgid "Alien acid barrel"
msgstr "桶装异星酸液"

#: templates/bobplates.jinja2:158
msgid "Alien poison barrel"
msgstr "桶装异星毒液"

#: templates/bobplates.jinja2:159
msgid "Alien explosive barrel"
msgstr "桶装异星爆炸物"

#: templates/bobplates.jinja2:160
msgid "Alien fire barrel"
msgstr "桶装异星火焰"

#: templates/bobplates.jinja2:162
msgid "Enriched fuel block"
msgstr "浓缩燃料块"

#: templates/bobplates.jinja2:164
msgid "Thorium-232"
msgstr "钍-232"

#: templates/bobplates.jinja2:165
msgid "Plutonium-239"
msgstr "钚-239"

#: templates/bobplates.jinja2:166
msgid "Thorium fuel cell"
msgstr "钍燃料棒"

#: templates/bobplates.jinja2:167 templates/bobplates.jinja2:222
msgid "Thorium-plutonium fuel cell"
msgstr "钍钚燃料棒"

#: templates/bobplates.jinja2:168
msgid "Used up thorium fuel cell"
msgstr "耗尽的钍燃料棒"

#: templates/bobplates.jinja2:169
msgid "Deuterium fuel cell"
msgstr "氘燃料棒"

#: templates/bobplates.jinja2:170
msgid "Used up deuterium fuel cell"
msgstr "耗尽的氘燃料棒"

#: templates/bobplates.jinja2:174
msgid "Hydrogen"
msgstr "氢"

#: templates/bobplates.jinja2:175 templates/bobrevamp.jinja2:47
msgid "Deuterium"
msgstr "氘"

#: templates/bobplates.jinja2:176
msgid "Oxygen"
msgstr "氧"

#: templates/bobplates.jinja2:177
msgid "Nitrogen"
msgstr "氮"

#: templates/bobplates.jinja2:178
msgid "Chlorine"
msgstr "氯"

#: templates/bobplates.jinja2:180
msgid "Compressed air"
msgstr "压缩空气"

#: templates/bobplates.jinja2:181
msgid "Hydrogen chloride"
msgstr "氯化氢"

#: templates/bobplates.jinja2:182
msgid "Sulfur dioxide"
msgstr "二氧化硫"

#: templates/bobplates.jinja2:183
msgid "Hydrogen sulfide"
msgstr "硫化氢"

#: templates/bobplates.jinja2:184 templates/bobrevamp.jinja2:29
msgid "Nitrogen dioxide"
msgstr "二氧化氮"

#: templates/bobplates.jinja2:185
msgid "Nitric acid"
msgstr "硝酸"

#: templates/bobplates.jinja2:186
msgid "Tungstic acid"
msgstr "钨酸"

#: templates/bobplates.jinja2:188
msgid "Liquid fuel"
msgstr "液体燃料"

#: templates/bobplates.jinja2:189
msgid "Lithia water"
msgstr "锂盐矿水"

#: templates/bobplates.jinja2:190
msgid "Pure water"
msgstr "纯水"

#: templates/bobplates.jinja2:191
msgid "Heavy water"
msgstr "重水"

#: templates/bobplates.jinja2:194
msgid "Alien acid fluid"
msgstr "异星酸液"

#: templates/bobplates.jinja2:195
msgid "Alien poison fluid"
msgstr "异星毒液"

#: templates/bobplates.jinja2:196
msgid "Alien explosive fluid"
msgstr "异星爆炸物"

#: templates/bobplates.jinja2:197
msgid "Alien flame fluid"
msgstr "异星火焰"

#: templates/bobplates.jinja2:201
msgid "Water electrolysis"
msgstr "电解水"

#: templates/bobplates.jinja2:202
msgid "Salt water electrolysis"
msgstr "电解盐水"

#: templates/bobplates.jinja2:203
msgid "Heavy water electrolysis"
msgstr "电解重水"

#: templates/bobplates.jinja2:204
msgid "Lithium chloride Electrolysis"
msgstr "电解锂盐矿水"

#: templates/bobplates.jinja2:205
msgid "Tungstic Acid"
msgstr "钨酸"

#: templates/bobplates.jinja2:209
msgid "Petroleum gas cracking to Hydrogen"
msgstr "石油气裂解为氢"

#: templates/bobplates.jinja2:210
msgid "Solid fuel from Hydrogen"
msgstr "氢制固体燃料"

#: templates/bobplates.jinja2:211
msgid "Advanced copper processing with Cobalt oxide"
msgstr "用氧化钴进行高级黄铜处理"

#: templates/bobplates.jinja2:212
msgid "Advanced lead processing with Silver ore"
msgstr "用银矿进行高级铅处理"

#: templates/bobplates.jinja2:213
msgid "Heavy water seperation"
msgstr "重水分离"

#: templates/bobplates.jinja2:215
msgid "Empty __1__ bottle"
msgstr "清空__1__瓶"

#: templates/bobplates.jinja2:216
msgid "Empty __1__ canister"
msgstr "清空__1__罐"

#: templates/bobplates.jinja2:217
msgid "Fill __1__ bottle"
msgstr "灌注__1__瓶"

#: templates/bobplates.jinja2:218
msgid "Fill __1__ canister"
msgstr "灌注__1__罐"

#: templates/bobplates.jinja2:223 templates/bobplates.jinja2:315
msgid "Thorium processing"
msgstr "钍处理"

#: templates/bobplates.jinja2:224 templates/bobplates.jinja2:316
msgid "Thorium fuel reprocessing"
msgstr "钍燃料再处理"

#: templates/bobplates.jinja2:225 templates/bobplates.jinja2:318
msgid "Deuterium fuel reprocessing"
msgstr "氘燃料再处理"

#: templates/bobplates.jinja2:226 templates/bobplates.jinja2:317
msgid "Bobingabout enrichment process"
msgstr "Bobingabout's浓缩处理"

#: templates/bobplates.jinja2:251
msgid "Small storage tank"
msgstr "小型储存罐"

#: templates/bobplates.jinja2:252
msgid "Small inline storage tank"
msgstr "小型内嵌储存罐"

#: templates/bobplates.jinja2:262
msgid "Bob's Gemstones"
msgstr "Bob's宝石"

#: templates/bobplates.jinja2:268
msgid "Alloy processing"
msgstr "合金处理"

#: templates/bobplates.jinja2:269
msgid "Chemical processing"
msgstr "化学处理"

#: templates/bobplates.jinja2:270
msgid "Electrolysis"
msgstr "电解"

#: templates/bobplates.jinja2:272
msgid "Aluminium processing"
msgstr "铝加工"

#: templates/bobplates.jinja2:273
msgid "Gold processing"
msgstr "金加工"

#: templates/bobplates.jinja2:274
msgid "Nickel processing"
msgstr "镍加工"

#: templates/bobplates.jinja2:275
msgid "Lead processing"
msgstr "铅处理"

#: templates/bobplates.jinja2:276
msgid "Silicon processing"
msgstr "二氧化硅处理"

#: templates/bobplates.jinja2:277
msgid "Titanium processing"
msgstr "钛处理"

#: templates/bobplates.jinja2:278
msgid "Tungsten processing"
msgstr "钨处理"

#: templates/bobplates.jinja2:279
msgid "Zinc processing"
msgstr "锌处理"

#: templates/bobplates.jinja2:280
msgid "Lithium processing"
msgstr "锂处理"

#: templates/bobplates.jinja2:281
msgid "Cobalt processing"
msgstr "钴处理"

#: templates/bobplates.jinja2:283
msgid "Brass processing"
msgstr "黄铜处理"

#: templates/bobplates.jinja2:284
msgid "Nitinol processing"
msgstr "镍钛合金处理"

#: templates/bobplates.jinja2:285
msgid "Invar processing"
msgstr "殷钢处理"

#: templates/bobplates.jinja2:286
msgid "Tungsten alloy processing"
msgstr "钨合金处理"

#: templates/bobplates.jinja2:288
msgid "Nitrogen processing"
msgstr "氮处理"

#: templates/bobplates.jinja2:289
msgid "Heavy water processing"
msgstr "重水处理"

#: templates/bobplates.jinja2:290
msgid "Deuterium processing"
msgstr "氘处理"

#: templates/bobplates.jinja2:291
msgid "Ceramics"
msgstr "陶瓷"

#: templates/bobplates.jinja2:293
msgid "Water bore"
msgstr "水钻孔"

#: templates/bobplates.jinja2:294
msgid "Air Compressors"
msgstr "空气压缩机"

#: templates/bobplates.jinja2:295
msgid "Bottled gas processing"
msgstr "罐装气体处理"

#: templates/bobplates.jinja2:296
msgid "Barrelling"
msgstr "桶装"

#: templates/bobplates.jinja2:298
msgid "Grinding"
msgstr "研磨"

#: templates/bobplates.jinja2:299
msgid "Polishing"
msgstr "抛光"

#: templates/bobplates.jinja2:300
msgid "Gem processing"
msgstr "宝石加工"

#: templates/bobplates.jinja2:303
msgid "Gas venting"
msgstr "排气"

#: templates/bobplates.jinja2:306
msgid "Blue alien artifact research"
msgstr "蓝色异星造物研究"

#: templates/bobplates.jinja2:307
msgid "Orange alien artifact research"
msgstr "橙色异星造物研究"

#: templates/bobplates.jinja2:308
msgid "Purple alien artifact research"
msgstr "紫色异星造物研究"

#: templates/bobplates.jinja2:309
msgid "Yellow alien artifact research"
msgstr "黄色异星造物研究"

#: templates/bobplates.jinja2:310
msgid "Green alien artifact research"
msgstr "绿色异星造物研究"

#: templates/bobplates.jinja2:311
msgid "Red alien artifact research"
msgstr "红色异星造物研究"

#: templates/bobplates.jinja2:322
msgid "Learn how to combine more than one ingredient to make an alloy."
msgstr "学习如何通过多种原料冶炼合金。"

#: templates/bobplates.jinja2:323
msgid "Research into to use and production of chemicals."
msgstr "研究如何制造并使用化工产品。"

#: templates/bobplates.jinja2:324
msgid "Electrolysis is uses to separate elements from a liquid."
msgstr "从液体中电解分离元素"

#: templates/bobplates.jinja2:326
msgid "Research how to purify aluminium, a fairly strong light weight metal."
msgstr "研究如何提纯铝，一种较为坚硬又轻量的金属。"

#: templates/bobplates.jinja2:327
msgid "Research how to refine gold."
msgstr "研究如何精炼金。"

#: templates/bobplates.jinja2:328
msgid "Research how to refine nickel."
msgstr "研究如何精炼镍。"

#: templates/bobplates.jinja2:329
msgid "Research how to refine lead."
msgstr "研究如何精炼铅。"

#: templates/bobplates.jinja2:330
msgid "Research how to purify silicon for use in electronics."
msgstr "研究如何提纯二氧化硅，用于电子产品。"

#: templates/bobplates.jinja2:331
msgid ""
"Titanium is a very strong light weight metal, but hard to separate from "
"its ore."
msgstr "钛是一种非常坚硬又轻量的金属，但难以从原矿中分离。"

#: templates/bobplates.jinja2:332
msgid ""
"Tungsten has a very high melting point, let's research how to refine it "
"another way."
msgstr "钨具有非常高的熔点，让我们研究一下其他精炼它的方法。"

#: templates/bobplates.jinja2:334
msgid "Nitinol is a Nickel Titanium alloy, let's see what we can use it for."
msgstr "镍钛合金是镍和钛的合金，让我们看看它有什么用途。"

#: templates/bobplates.jinja2:335
msgid "Invar is an Iron Nickel alloy, maybe we can use this for something."
msgstr "殷钢是铁和镍的合金，也许我们能用得上它。"

#: templates/bobplates.jinja2:336
msgid ""
"Research how to make Tungsten based alloys, this might make it even more "
"useful."
msgstr "研究如何冶炼钨系合金，这能让它更有用些。"

#: templates/bobplates.jinja2:340
msgid "Cheaper Steel"
msgstr "廉价钢"

#: templates/bobplates.jinja2:341
msgid "New Steel"
msgstr "新钢材"

#: templates/bobplates.jinja2:342
msgid "Battery update"
msgstr "电池升级"

#: templates/bobplates.jinja2:343
msgid "Inventory size"
msgstr "背包大小"

#: templates/bobplates.jinja2:344
msgid "Ore enable override"
msgstr "矿石复写"

#: templates/bobplates.jinja2:345
msgid "Enable pure water"
msgstr "开启纯净水"

#: templates/bobplates.jinja2:346
msgid "Enable ground water boring recipes"
msgstr "开启地下水钻孔配方"

#: templates/bobplates.jinja2:347
msgid "Enable Vanilla barrelling"
msgstr "开启原生桶装"

#: templates/bobplates.jinja2:349
msgid "Deuterium is blue!"
msgstr "氘是蓝色的！"

#: templates/bobplates.jinja2:353
msgid ""
"If enabled, Steel will cost 2 iron plates in stead of 5 (or 4 in "
"expensive mode)"
msgstr "开启后，钢材将消耗2个铁板而不是五个（昂贵模式中则是4个）"

#: templates/bobplates.jinja2:354
msgid "If enabled, Steel will have a more complex recipe, and more prerequisites."
msgstr "开启后，钢材的配方会更复杂，并有更多前置条件。"

#: templates/bobplates.jinja2:355
msgid ""
"If enabled, the recipe for battery will be replaced with one more in line"
" with the mod"
msgstr "开启后，电池的配方将被Mod中的替换。"

#: templates/bobplates.jinja2:356
msgid ""
"An override for the character inventory size. Changing this will change "
"the inventory for the player character."
msgstr "复写角色的背包大小。修改这一项将会改变玩家背包的大小。"

#: templates/bobplates.jinja2:357
msgid ""
"When enabled, all ores added in my ores mod required for normal operation"
" of this mod will be force enabled, ignoring that ore's setting in the "
"bobores section."
msgstr "开启后，所有此Mod需要的矿石将会被强制开启，忽略bobeores中的设定。"

#: templates/bobplates.jinja2:358
msgid ""
"If enabled, pure water will exist. This water will be required for "
"Electrolysis and will override the result of mining ground water. it can "
"also be made by condensing steam."
msgstr "开启后，将会有纯净水。这种水能用于电解，并会复写为采掘地下水的产物，它也能从冷凝蒸汽中制取。"

#: templates/bobplates.jinja2:359
msgid ""
"If enabled, the water pump can bore for water anywhere on the map. Water "
"mining patches will not be force enabled."
msgstr "开启后，水泵将能从地图上的任何一个地方泵出水来。采掘水的选项将不会被强制开启。"

#: templates/bobplates.jinja2:360
msgid "If enabled Assembling machines can be used for barrelling"
msgstr "开启后，装配机能用于装卸桶。"

#: templates/bobplates.jinja2:361
msgid ""
"I heard Deuterium was supposed to be blue, so I want the game to show it "
"as such"
msgstr "我听说氘应该是蓝色的，所以我希望它在游戏中也是这样的。"

#: templates/bobpower.jinja2:2
msgid "Solar energy"
msgstr "太阳能"

#: templates/bobpower.jinja2:3
msgid "Electric energy accumulators"
msgstr "蓄电池"

#: templates/bobpower.jinja2:5
msgid "Electric Poles"
msgstr "电线杆"

#: templates/bobpower.jinja2:6
msgid "Substations"
msgstr "配电站"

#: templates/bobpower.jinja2:8
msgid "Advanced steam power"
msgstr "高级蒸汽机"

#: templates/bobpower.jinja2:9 templates/bobtech.jinja2:8
msgid "Steam power"
msgstr "蒸汽机"

#: templates/bobpower.jinja2:11 templates/bobpower.jinja2:104
#: templates/bobpower.jinja2:166
msgid "Oil burning generator"
msgstr "燃油生成器"

#: templates/bobpower.jinja2:12 templates/bobpower.jinja2:107
#: templates/bobpower.jinja2:169
msgid "Hydrazine generator"
msgstr "联氨生成器"

#: templates/bobpower.jinja2:14
msgid "__ENTITY__steam-engine__"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:15
msgid "__ENTITY__boiler__"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:16
msgid "__ENTITY__heat-exchanger__"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:17
msgid "__ENTITY__steam-turbine__"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:18 templates/bobpower.jinja2:80
msgid "Oil burning boiler"
msgstr "燃油锅炉"

#: templates/bobpower.jinja2:19
msgid "Nuclear power"
msgstr "核电站"

#: templates/bobpower.jinja2:20
msgid "Heat pipe"
msgstr "导热管"

#: templates/bobpower.jinja2:21 templates/bobpower.jinja2:114
msgid "Burner heat source"
msgstr "火力热源"

#: templates/bobpower.jinja2:22 templates/bobpower.jinja2:118
msgid "Oil burning heat source"
msgstr "燃油热源"

#: templates/bobpower.jinja2:26
msgid "A source of infinite energy, but useless at night."
msgstr "可以提供无限的能源，但不能在晚上使用。"

#: templates/bobpower.jinja2:27
msgid "Accumulators are used to store electric energy."
msgstr "蓄电池用于储存电力。"

#: templates/bobpower.jinja2:28
msgid "Research for better Electric Poles"
msgstr "研究更好的电线杆。"

#: templates/bobpower.jinja2:29
msgid "Research for better Substations"
msgstr "研究更好的配电站。"

#: templates/bobpower.jinja2:30
msgid "Research into making and improving boilers."
msgstr "研究制作和改进锅炉。"

#: templates/bobpower.jinja2:31
msgid "Research into making and improving steam engine electric generators."
msgstr "研究制作和改进蒸汽发电机。"

#: templates/bobpower.jinja2:32
msgid "Research into making and improving oil burning boilers."
msgstr "研究制作和改进燃油锅炉。"

#: templates/bobpower.jinja2:33
msgid "Research into making and improving heat exchangers."
msgstr "研究制作和改进换热机。"

#: templates/bobpower.jinja2:34
msgid "Research into improving steam engine electric generators using turbines."
msgstr "研究制作和改进使用涡轮机的蒸汽发电机。"

#: templates/bobpower.jinja2:35
msgid ""
"Research into heat pipes, a method to conduct heat around for use as a "
"power source."
msgstr "研究导热管，一种能向周围导热的能量源。"

#: templates/bobpower.jinja2:36
msgid ""
"Research into heat power. The burner heat source burns fuel items to "
"generate heat. Connect it to heat powered entities such as heat "
"exchangers using heat pipes."
msgstr "研究热能。火力热源燃烧燃料并产生热能。用导热管将其和换热机等热能建筑连接。"

#: templates/bobpower.jinja2:37
msgid ""
"Research into heat power. The oil burning heat source burns fluid fuels "
"to generate heat. Connect it to heat powered entities such as heat "
"exchangers using heat pipes."
msgstr "研究热能。火力热源燃烧燃油并产生热能。用导热管将其和换热机等热能建筑连接。"

#: templates/bobpower.jinja2:41 templates/bobpower.jinja2:129
msgid "Small Solar Panel"
msgstr "小型太阳能板"

#: templates/bobpower.jinja2:42 templates/bobpower.jinja2:130
msgid "Large Solar Panel"
msgstr "大型太阳能板"

#: templates/bobpower.jinja2:44 templates/bobpower.jinja2:132
msgid "Small Solar Panel 2"
msgstr "小型太阳能板 2"

#: templates/bobpower.jinja2:45 templates/bobpower.jinja2:133
msgid "Solar Panel 2"
msgstr "太阳能板 2"

#: templates/bobpower.jinja2:46 templates/bobpower.jinja2:134
msgid "Large Solar Panel 2"
msgstr "大型太阳能板 2"

#: templates/bobpower.jinja2:48 templates/bobpower.jinja2:136
msgid "Small Solar Panel 3"
msgstr "小型太阳能板 3"

#: templates/bobpower.jinja2:49 templates/bobpower.jinja2:137
msgid "Solar Panel 3"
msgstr "太阳能板 3"

#: templates/bobpower.jinja2:50 templates/bobpower.jinja2:138
msgid "Large Solar Panel 3"
msgstr "大型太阳能板 3"

#: templates/bobpower.jinja2:53 templates/bobpower.jinja2:141
msgid "High capacity accumulator"
msgstr "大容量蓄电池"

#: templates/bobpower.jinja2:54 templates/bobpower.jinja2:142
msgid "Fast accumulator"
msgstr "高速蓄电池"

#: templates/bobpower.jinja2:55
msgid "Slow accumulator"
msgstr "低速蓄电池"

#: templates/bobpower.jinja2:57 templates/bobpower.jinja2:145
msgid "High capacity accumulator 2"
msgstr "大容量蓄电池 2"

#: templates/bobpower.jinja2:58 templates/bobpower.jinja2:146
msgid "Fast accumulator 2"
msgstr "高速蓄电池 2"

#: templates/bobpower.jinja2:59
msgid "Slow accumulator 2"
msgstr "低速蓄电池 2"

#: templates/bobpower.jinja2:61 templates/bobpower.jinja2:149
msgid "High capacity accumulator 3"
msgstr "大容量蓄电池 3"

#: templates/bobpower.jinja2:62 templates/bobpower.jinja2:150
msgid "Fast accumulator 3"
msgstr "高速蓄电池 3"

#: templates/bobpower.jinja2:63
msgid "Slow accumulator 3"
msgstr "低速蓄电池 3"

#: templates/bobpower.jinja2:66
msgid "__ENTITY__steam-engine__ 2"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:67
msgid "__ENTITY__steam-engine__ 3"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:68
msgid "__ENTITY__steam-engine__ 4"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:69
msgid "__ENTITY__steam-engine__ 5"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:71
msgid "__ENTITY__steam-turbine__ 2"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:72
msgid "__ENTITY__steam-turbine__ 3"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:75
msgid "__ENTITY__boiler__ 2"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:76
msgid "__ENTITY__boiler__ 3"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:77
msgid "__ENTITY__boiler__ 4"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:78
msgid "__ENTITY__boiler__ 5"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:81
msgid "__ENTITY__oil-boiler__ 2"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:82
msgid "__ENTITY__oil-boiler__ 3"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:83
msgid "__ENTITY__oil-boiler__ 4"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:85
msgid "__ENTITY__heat-exchanger__ 2"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:86
msgid "__ENTITY__heat-exchanger__ 3"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:88
msgid "__ENTITY__heat-pipe__ 2"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:89
msgid "__ENTITY__heat-pipe__ 3"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:92 templates/bobpower.jinja2:153
msgid "Medium electric pole 2"
msgstr "中型电线杆 2"

#: templates/bobpower.jinja2:93 templates/bobpower.jinja2:154
msgid "Medium electric pole 3"
msgstr "中型电线杆 3"

#: templates/bobpower.jinja2:94 templates/bobpower.jinja2:155
msgid "Medium electric pole 4"
msgstr "中型电线杆 4"

#: templates/bobpower.jinja2:96 templates/bobpower.jinja2:157
msgid "Big electric pole 2"
msgstr "大型电线杆 2"

#: templates/bobpower.jinja2:97 templates/bobpower.jinja2:158
msgid "Big electric pole 3"
msgstr "大型电线杆 3"

#: templates/bobpower.jinja2:98 templates/bobpower.jinja2:159
msgid "Big electric pole 4"
msgstr "大型电线杆 4"

#: templates/bobpower.jinja2:100 templates/bobpower.jinja2:161
msgid "Substation 2"
msgstr "配电站 2"

#: templates/bobpower.jinja2:101 templates/bobpower.jinja2:162
msgid "Substation 3"
msgstr "配电站 3"

#: templates/bobpower.jinja2:102 templates/bobpower.jinja2:163
msgid "Substation 4"
msgstr "配电站 4"

#: templates/bobpower.jinja2:105 templates/bobpower.jinja2:167
msgid "Oil burning generator 2"
msgstr "燃油生成器 2"

#: templates/bobpower.jinja2:106 templates/bobpower.jinja2:168
msgid "Oil burning generator 3"
msgstr "燃油生成器 3"

#: templates/bobpower.jinja2:109
msgid "__ENTITY__nuclear-reactor__ 2"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:110
msgid "__ENTITY__nuclear-reactor__ 3"
msgstr ""

#: templates/bobpower.jinja2:112 templates/bobpower.jinja2:178
msgid "Burner electric generator"
msgstr "火力发电机"

#: templates/bobpower.jinja2:115
msgid "Burner heat source 2"
msgstr "火力热源 2"

#: templates/bobpower.jinja2:116
msgid "Burner heat source 3"
msgstr "火力热源 3"

#: templates/bobpower.jinja2:119
msgid "Oil burning heat source 2"
msgstr "燃油热源 2"

#: templates/bobpower.jinja2:120
msgid "Oil burning heat source 3"
msgstr "燃油热源 3"

#: templates/bobpower.jinja2:124
msgid ""
"A retrofit steel furnace, the burner heat source burns fuel items to "
"generate heat. Connect it to heat powered entities such as heat "
"exchangers using heat pipes."
msgstr "一种改造过的钢铁熔炉，火力热源燃烧燃料并产生热能。用导热管将其和换热机等热能建筑连接。"

#: templates/bobpower.jinja2:125
msgid ""
"A retrofit steel furnace, the oil burning heat source burns fluid fuels "
"to generate heat. Connect it to heat powered entities such as heat "
"exchangers using heat pipes."
msgstr "一种改造过的钢铁熔炉，燃油热源燃烧燃油并产生热能。用导热管将其和换热机等热能建筑连接。"

#: templates/bobpower.jinja2:144
msgid "Basic accumulator 2"
msgstr "基础蓄电池 2"

#: templates/bobpower.jinja2:148
msgid "Basic accumulator 3"
msgstr "基础蓄电池 3"

#: templates/bobpower.jinja2:173
msgid "New steam power related entities"
msgstr "新的蒸汽发电机相关物品"

#: templates/bobpower.jinja2:174
msgid "New solar panels"
msgstr "新的太阳能板"

#: templates/bobpower.jinja2:175
msgid "New power poles and substations"
msgstr "新的电线杆和配电站"

#: templates/bobpower.jinja2:176
msgid "New accumulators"
msgstr "新的蓄电池"

#: templates/bobpower.jinja2:177
msgid "Oil burning generators"
msgstr "燃油生成器"

#: templates/bobpower.jinja2:179
msgid "New nuclear generators"
msgstr "新的核反应堆"

#: templates/bobpower.jinja2:180
msgid "Burner and oil powered heat sources"
msgstr "火力及燃油热源"

#: templates/bobrevamp.jinja2:3
msgid "Pumpjack research"
msgstr "抽油机研究"

#: templates/bobrevamp.jinja2:4
msgid "Solid fuel research"
msgstr "固体燃料研究"

#: templates/bobrevamp.jinja2:5
msgid "__ITEM__rocket-fuel__ research"
msgstr "__ITEM__rocket-fuel__研究"

#: templates/bobrevamp.jinja2:6
msgid "Hydrazine research"
msgstr "联氨研究"

#: templates/bobrevamp.jinja2:7
msgid "Heat shielding research"
msgstr "隔热研究"

#: templates/bobrevamp.jinja2:8
msgid "__ITEM__low-density-structure__ research"
msgstr "__ITEM__low-density-structure__研究"

#: templates/bobrevamp.jinja2:9
msgid "Thorium nuclear power"
msgstr "钍核能"

#: templates/bobrevamp.jinja2:10
msgid "Deuterium nuclear power"
msgstr "氘核能"

#: templates/bobrevamp.jinja2:14
msgid "Uranium reactor"
msgstr "铀反应堆"

#: templates/bobrevamp.jinja2:15
msgid "Thorium reactor"
msgstr "钍反应堆"

#: templates/bobrevamp.jinja2:16
msgid "Deuterium reactor"
msgstr "氘反应堆"

#: templates/bobrevamp.jinja2:20
msgid "Heat shielding tile"
msgstr "隔热瓷砖"

#: templates/bobrevamp.jinja2:24
msgid "Ammonia"
msgstr "氨"

#: templates/bobrevamp.jinja2:25
msgid "Dinitrogen tetroxide"
msgstr "四氧化二氮"

#: templates/bobrevamp.jinja2:26
msgid "Hydrazine"
msgstr "联氨"

#: templates/bobrevamp.jinja2:27
msgid "Hydrogen peroxide"
msgstr "过氧化氢"

#: templates/bobrevamp.jinja2:28
msgid "Nitric oxide"
msgstr "一氧化氮"

#: templates/bobrevamp.jinja2:31
msgid "Sour gas"
msgstr "硫气"

#: templates/bobrevamp.jinja2:35
msgid "Oil processing with Sulfur"
msgstr "原油处理-硫磺"

#: templates/bobrevamp.jinja2:36 templates/bobrevamp.jinja2:37
#: templates/bobrevamp.jinja2:38
msgid "Oil processing with Sulfur dioxide"
msgstr "原油处理-二氧化硫"

#: templates/bobrevamp.jinja2:40
msgid "__FLUID__petroleum-gas_ sweetening"
msgstr "__FLUID__petroleum-gas_脱硫"

#: templates/bobrevamp.jinja2:41
msgid "Solid fuel from Sour gas"
msgstr "硫气制固体燃料"

#: templates/bobrevamp.jinja2:45
msgid "Uranium"
msgstr "铀"

#: templates/bobrevamp.jinja2:46
msgid "Thorium"
msgstr "钍"

#: templates/bobrevamp.jinja2:51
msgid "Nuclear power overhaul"
msgstr "核能复写"

#: templates/bobrevamp.jinja2:52
msgid "Oil and sulfur overhaul"
msgstr "原油和硫磺复写"

#: templates/bobrevamp.jinja2:53
msgid "New oil and sulfur overhaul"
msgstr "新的原油和硫磺复写"

#: templates/bobrevamp.jinja2:57
msgid ""
"If enabled, this setting will change nuclear reactor 2 into a thorium "
"reactor, and nuclear reactor 3 into a deuterium reactor, and restructure "
"research accordingly."
msgstr "开启后，会将核反应堆2改写为钍反应堆，核反应堆3改写为氘反应堆，并相应地重构研究。"

#: templates/bobrevamp.jinja2:58
msgid ""
"If enabled, this setting will make changes to the oil processing "
"production chain.\n"
"It also removes base game sulfur and sulfuric acid recipes and adds a "
"means to get sulfur and sulfur dioxide if MCI is installed."
msgstr ""
"开启后，会更改原油处理生产线。\n"
"同时会删除基础游戏中的硫磺和硫化产物，如果安装了MCI则会添加新的方式获得硫磺和硫化物。"

#: templates/bobrevamp.jinja2:59
msgid ""
"If enabled, this setting will make more realistic changes to the oil "
"processing chain.\n"
"It replaces the petroleum gas output of oil processing with sour gas, "
"which can be processed into petroleum gas.\n"
"It removes base game sulfur and sulfuric acid recipes and adds hydrogen "
"sulfide to the sour gas processing recipe if MCI is installed.\n"
"it will take priority over the older oil and sulfur overhaul."
msgstr ""
"开启后，会让原油处理生产线更贴近真实。\n"
"它会将石油气产出替换为硫气产出，硫气能被处理为石油气。\n"
"它会移除基础游戏中的硫磺和硫化产物，如果安装了MCI则会添加硫化氢到硫气处理中。此项设定的优先级高于原有的原油和硫磺复写。"

#: templates/bobtech.jinja2:2
msgid "Advanced research"
msgstr "高级研究"

#: templates/bobtech.jinja2:3
msgid "Alien research"
msgstr "异星研究"

#: templates/bobtech.jinja2:4 templates/bobtech.jinja2:27
msgid "Transport science pack"
msgstr "运输科技包"

#: templates/bobtech.jinja2:5
msgid "__ITEM__automation-science-pack__"
msgstr ""

#: templates/bobtech.jinja2:6
msgid "Electricity"
msgstr "电学"

#: templates/bobtech.jinja2:7
msgid "__ENTITY__lab__"
msgstr ""

#: templates/bobtech.jinja2:10
msgid "Burner powered automation"
msgstr "火力自动机"

#: templates/bobtech.jinja2:11
msgid "Steam powered automation"
msgstr "蒸汽自动机"

#: templates/bobtech.jinja2:15
msgid "Burner lab"
msgstr "火力研究中心"

#: templates/bobtech.jinja2:16 templates/bobtech.jinja2:21
msgid "Lab 2"
msgstr "研究中心 2"

#: templates/bobtech.jinja2:17 templates/bobtech.jinja2:22
msgid "Alien lab"
msgstr "异星研究中心"

#: templates/bobtech.jinja2:24
msgid "Steam science pack"
msgstr "蒸汽科技包"

#: templates/bobtech.jinja2:25
msgid "Science pack 4"
msgstr "科技包 4"

#: templates/bobtech.jinja2:26
msgid "Gold science pack"
msgstr "金科技包"

#: templates/bobtech.jinja2:29
msgid "Alien science pack"
msgstr "异星科技包"

#: templates/bobtech.jinja2:30
msgid "Blue alien science pack"
msgstr "蓝色异星科技包"

#: templates/bobtech.jinja2:31
msgid "Orange alien science pack"
msgstr "黄色异星科技包"

#: templates/bobtech.jinja2:32
msgid "Purple alien science pack"
msgstr "紫色异星科技包"

#: templates/bobtech.jinja2:33
msgid "Yellow alien science pack"
msgstr "黄色异星科技包"

#: templates/bobtech.jinja2:34
msgid "Green alien science pack"
msgstr "绿色异星科技包"

#: templates/bobtech.jinja2:35
msgid "Red alien science pack"
msgstr "红色异星科技包"

#: templates/bobtech.jinja2:39
msgid "Science pack colors update"
msgstr "科技包颜色复写"

#: templates/bobtech.jinja2:40
msgid "Burner power phase"
msgstr "火力能源阶段"

#: templates/bobtech.jinja2:44
msgid "Change the colours of the science packs to match belt tier progression"
msgstr "将科技包的颜色改为和传送带相匹配"

#: templates/bobtech.jinja2:45
msgid "Locks non-burner powered technology behind research."
msgstr "将非火力能源的科技推迟。"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:2
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:60
msgid "Vehicle energy shield MK1"
msgstr "车载能量护盾 MK1"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:3
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:61
msgid "Vehicle energy shield MK2"
msgstr "车载能量护盾 MK2"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:4
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:62
msgid "Vehicle energy shield MK3"
msgstr "车载能量护盾 MK3"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:5
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:63
msgid "Vehicle energy shield MK4"
msgstr "车载能量护盾 MK4"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:6
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:64
msgid "Vehicle energy shield MK5"
msgstr "车载能量护盾 MK5"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:7
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:65
msgid "Vehicle energy shield MK6"
msgstr "车载能量护盾 MK6"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:9
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:67
msgid "Vehicle battery MK1"
msgstr "车载电池 MK1"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:10
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:68
msgid "Vehicle battery MK2"
msgstr "车载电池 MK2"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:11
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:69
msgid "Vehicle battery MK3"
msgstr "车载电池 MK3"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:12
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:70
msgid "Vehicle battery MK4"
msgstr "车载电池 MK4"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:13
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:71
msgid "Vehicle battery MK5"
msgstr "车载电池 MK5"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:14
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:72
msgid "Vehicle battery MK6"
msgstr "车载电池 MK6"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:16
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:74
msgid "Vehicle solar panel MK1"
msgstr "车载太阳能板 MK1"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:17
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:75
msgid "Vehicle solar panel MK2"
msgstr "车载太阳能板 MK2"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:18
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:76
msgid "Vehicle solar panel MK3"
msgstr "车载太阳能板 MK3"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:19
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:77
msgid "Vehicle solar panel MK4"
msgstr "车载太阳能板 MK4"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:20
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:78
msgid "Vehicle solar panel MK5"
msgstr "车载太阳能板 MK5"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:21
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:79
msgid "Vehicle solar panel MK6"
msgstr "车载太阳能板 MK6"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:23
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:81
msgid "Vehicle fusion reactor MK1"
msgstr "车载核反应堆 MK1"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:24
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:82
msgid "Vehicle fusion reactor MK2"
msgstr "车载核反应堆 MK2"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:25
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:83
msgid "Vehicle fusion reactor MK3"
msgstr "车载核反应堆 MK3"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:26
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:84
msgid "Vehicle fusion reactor MK4"
msgstr "车载核反应堆 MK4"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:27
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:85
msgid "Vehicle fusion reactor MK5"
msgstr "车载核反应堆 MK5"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:28
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:86
msgid "Vehicle fusion reactor MK6"
msgstr "车载核反应堆 MK6"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:30
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:88
msgid "Vehicle fusion cell MK1"
msgstr "车载核反应室 MK1"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:31
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:89
msgid "Vehicle fusion cell MK2"
msgstr "车载核反应室 MK2"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:32
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:90
msgid "Vehicle fusion cell MK3"
msgstr "车载核反应室 MK3"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:33
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:91
msgid "Vehicle fusion cell MK4"
msgstr "车载核反应室 MK4"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:34
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:92
msgid "Vehicle fusion cell MK5"
msgstr "车载核反应室 MK5"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:35
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:93
msgid "Vehicle fusion cell MK6"
msgstr "车载核反应室 MK6"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:37
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:95
msgid "Vehicle laser defense MK1"
msgstr "车载激光防御 MK1"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:38
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:96
msgid "Vehicle laser defense MK2"
msgstr "车载激光防御 MK2"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:39
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:97
msgid "Vehicle laser defense MK3"
msgstr "车载激光防御 MK3"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:40
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:98
msgid "Vehicle laser defense MK4"
msgstr "车载激光防御 MK4"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:41
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:99
msgid "Vehicle laser defense MK5"
msgstr "车载激光防御 MK5"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:42
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:100
msgid "Vehicle laser defense MK6"
msgstr "车载激光防御 MK6"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:44
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:102
msgid "Vehicle plasma cannon MK1"
msgstr "车载等离子炮 MK1"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:45
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:103
msgid "Vehicle plasma cannon MK2"
msgstr "车载等离子炮 MK2"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:46
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:104
msgid "Vehicle plasma cannon MK3"
msgstr "车载等离子炮 MK3"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:47
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:105
msgid "Vehicle plasma cannon MK4"
msgstr "车载等离子炮 MK4"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:48
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:106
msgid "Vehicle plasma cannon MK5"
msgstr "车载等离子炮 MK5"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:49
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:107
msgid "Vehicle plasma cannon MK6"
msgstr "车载等离子炮 MK6"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:51
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:109
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:147
msgid "Vehicle overdrive motor"
msgstr "车载超负荷马达"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:53
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:111
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:148
msgid "Vehicle overdrive engine"
msgstr "车载超负荷引擎"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:55
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:113
msgid "Vehicle roboport"
msgstr "车载机器人指令平台"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:56
#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:114
msgid "Vehicle roboport MK2"
msgstr "车载机器人指令平台 MK2"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:115
msgid "Vehicle roboport MK3"
msgstr "车载机器人指令平台 MK3"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:116
msgid "Vehicle roboport MK4"
msgstr "车载机器人指令平台 MK4"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:119
msgid "Vehicle roboport area expander"
msgstr "车载机器人区域拓展器"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:120
msgid "Vehicle roboport area expander 2"
msgstr "车载机器人区域拓展器 2"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:121
msgid "Vehicle roboport area expander 3"
msgstr "车载机器人区域拓展器 3"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:122
msgid "Vehicle roboport area expander 4"
msgstr "车载机器人区域拓展器 4"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:124
msgid "Vehicle roboport chargepad"
msgstr "车载机器人充电板"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:125
msgid "Vehicle roboport chargepad 2"
msgstr "车载机器人充电板 2"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:126
msgid "Vehicle roboport chargepad 3"
msgstr "车载机器人充电板 3"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:127
msgid "Vehicle roboport chargepad 4"
msgstr "车载机器人充电板 4"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:129
msgid "Vehicle roboport robot control"
msgstr "车载机器人控制器"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:130
msgid "Vehicle roboport robot control 2"
msgstr "车载机器人控制器 2"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:131
msgid "Vehicle roboport robot control 3"
msgstr "车载机器人控制器 3"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:132
msgid "Vehicle roboport robot control 4"
msgstr "车载机器人控制器 4"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:140
msgid "Vehicle energy shield equipment"
msgstr "车载能量护盾装备"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:141
msgid "Vehicle battery equipment"
msgstr "车载电池装备"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:142
msgid "Vehicle solar panel equipment"
msgstr "车载太阳能板装备"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:143
msgid "Vehicle fusion reactor equipment"
msgstr "车载核反应堆装备"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:144
msgid "Vehicle fusion cell equipment"
msgstr "车载核反应室装备"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:145
msgid "Vehicle laser defense equipment"
msgstr "车载激光防御装备"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:146
msgid "Vehicle plasma cannon equipment"
msgstr "车载等离子炮装备"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:149
msgid "Vehicle roboport equipment"
msgstr "车载机器人指令平台装备"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:150
msgid "Vehicle roboport modules"
msgstr "车载机器人模组"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:153
msgid "Enable vehicle grids"
msgstr "开启载具网格"

#: templates/bobvehicleequipment.jinja2:157
msgid "If set to true, adds equipment grids on base game vehicles."
msgstr "开启后，基础游戏中的载具也会具有载具网格。"

#: templates/bobwarfare.jinja2:2
msgid "Sulfuric and Nitric acid mixture"
msgstr "硫酸和硝酸混合物"

#: templates/bobwarfare.jinja2:3
msgid "Glycerol"
msgstr "甘油"

#: templates/bobwarfare.jinja2:4
msgid "Nitroglycerin"
msgstr "硝酸甘油"

#: templates/bobwarfare.jinja2:8
msgid "Petroleum jelly"
msgstr "矿脂"

#: templates/bobwarfare.jinja2:9
msgid "Guncotton"
msgstr "硝化棉"

#: templates/bobwarfare.jinja2:10
msgid "Cordite"
msgstr "无烟火药"

#: templates/bobwarfare.jinja2:11
msgid "Magazine"
msgstr "弹匣"

#: templates/bobwarfare.jinja2:13
msgid "Bullet casing"
msgstr "弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:14
msgid "Bullet projectile"
msgstr "弹头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:15
msgid "Bullet"
msgstr "子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:16
msgid "Ammo magazine"
msgstr "弹药弹夹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:18
msgid "AP bullet projectile"
msgstr "穿甲弹头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:19
msgid "AP bullet"
msgstr "穿甲子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:20
msgid "AP ammo magazine"
msgstr "穿甲弹夹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:22
msgid "HE bullet projectile"
msgstr "高爆弹头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:23
msgid "HE bullet"
msgstr "高爆子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:24
msgid "HE ammo magazine"
msgstr "高爆弹夹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:26
msgid "Acid bullet projectile"
msgstr "酸液弹头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:27
msgid "Acid bullet"
msgstr "酸液子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:28
msgid "Acid ammo magazine"
msgstr "酸液弹夹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:30
msgid "Flame bullet projectile"
msgstr "火焰弹头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:31
msgid "Flame bullet"
msgstr "火焰子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:32
msgid "Flame ammo magazine"
msgstr "火焰弹夹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:34
msgid "Poison bullet projectile"
msgstr "毒液弹头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:35
msgid "Poison bullet"
msgstr "毒液子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:36
msgid "Poison ammo magazine"
msgstr "毒液弹夹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:38
msgid "Impact bullet projectile"
msgstr "冲击弹头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:39
msgid "Impact bullet"
msgstr "冲击子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:40
msgid "Impact ammo magazine"
msgstr "冲击弹夹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:42
msgid "Electric bullet projectile"
msgstr "电击弹头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:43
msgid "Electric bullet"
msgstr "电击子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:44
msgid "Electric ammo magazine"
msgstr "电击弹夹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:46
msgid "Plasma bullet projectile"
msgstr "等离子弹头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:47
msgid "Plasma bullet"
msgstr "等离子子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:48
msgid "Plasma ammo magazine"
msgstr "等离子弹夹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:50
msgid "Uranium bullet projectile"
msgstr "铀弹头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:51
msgid "Uranium bullet"
msgstr "铀子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:54
msgid "Shotgun shell casing"
msgstr "散弹弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:55
msgid "Shotgun pellets"
msgstr "散弹子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:57 templates/bobwarfare.jinja2:277
msgid "Better shotgun shells"
msgstr "更好的散弹弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:58 templates/bobwarfare.jinja2:278
msgid "Shotgun AP shells"
msgstr "散弹穿甲弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:59 templates/bobwarfare.jinja2:279
msgid "Shotgun impact shells"
msgstr "散弹冲击弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:60 templates/bobwarfare.jinja2:280
msgid "Shotgun explosive shells"
msgstr "散弹爆炸弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:61 templates/bobwarfare.jinja2:281
msgid "Shotgun flame shells"
msgstr "散弹火焰弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:62 templates/bobwarfare.jinja2:282
msgid "Shotgun acid shells"
msgstr "散弹酸液弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:63 templates/bobwarfare.jinja2:283
msgid "Shotgun poison shells"
msgstr "散弹毒液弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:64 templates/bobwarfare.jinja2:284
msgid "Shotgun electric shells"
msgstr "散弹电击弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:65 templates/bobwarfare.jinja2:285
msgid "Shotgun plasma shells"
msgstr "散弹等离子弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:66
msgid "Shotgun uranium shells"
msgstr "散弹铀弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:68
msgid "Scatter cannon shells"
msgstr "散射炮弹壳"

#: templates/bobwarfare.jinja2:70
msgid "Napalm capsule"
msgstr "凝固胶囊"

#: templates/bobwarfare.jinja2:72
msgid "Poison artillery shells"
msgstr "毒液炮弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:73
msgid "Explosive artillery shells"
msgstr "爆炸炮弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:74
msgid "Distractor artillery shells"
msgstr "干扰炮弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:75
msgid "Napalm artillery shells"
msgstr "凝固炮弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:78
msgid "Rifle"
msgstr "步枪"

#: templates/bobwarfare.jinja2:80
msgid "Sniper rifle"
msgstr "狙击步枪"

#: templates/bobwarfare.jinja2:82 templates/bobwarfare.jinja2:287
msgid "Laser rifle"
msgstr "激光步枪"

#: templates/bobwarfare.jinja2:83
msgid "Laser rifle battery case"
msgstr "激光步枪电池盒"

#: templates/bobwarfare.jinja2:85
msgid "Laser rifle battery"
msgstr "激光步枪电池"

#: templates/bobwarfare.jinja2:86
msgid "Ruby laser rifle battery"
msgstr "红宝石激光电池"

#: templates/bobwarfare.jinja2:87
msgid "Sapphire laser rifle battery"
msgstr "蓝宝石激光电池"

#: templates/bobwarfare.jinja2:88
msgid "Emerald laser rifle battery"
msgstr "绿宝石激光电池"

#: templates/bobwarfare.jinja2:89
msgid "Amethyst laser rifle battery"
msgstr "紫水晶激光电池"

#: templates/bobwarfare.jinja2:90
msgid "Topaz laser rifle battery"
msgstr "黄宝石激光电池"

#: templates/bobwarfare.jinja2:91
msgid "Diamond laser rifle battery"
msgstr "钻石激光电池"

#: templates/bobwarfare.jinja2:93
msgid "Gatling gun"
msgstr "加特林机关枪"

#: templates/bobwarfare.jinja2:95
msgid "Tank cannon 2"
msgstr "坦克主炮 2"

#: templates/bobwarfare.jinja2:96
msgid "Tank cannon 3"
msgstr "坦克主炮 3"

#: templates/bobwarfare.jinja2:98
msgid "Tank artillery"
msgstr "坦克火炮"

#: templates/bobwarfare.jinja2:99
msgid "Tank artillery 2"
msgstr "坦克火炮 2"

#: templates/bobwarfare.jinja2:101
msgid "__ITEM__artillery-wagon-cannon__ 2"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:102
msgid "__ITEM__artillery-wagon-cannon__ 3"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:105
msgid "Tank laser"
msgstr "坦克激光炮"

#: templates/bobwarfare.jinja2:108 templates/bobwarfare.jinja2:216
#: templates/bobwarfare.jinja2:314
msgid "Poison mine"
msgstr "毒液地雷"

#: templates/bobwarfare.jinja2:109 templates/bobwarfare.jinja2:217
#: templates/bobwarfare.jinja2:315
msgid "Slowdown mine"
msgstr "缓速地雷"

#: templates/bobwarfare.jinja2:110 templates/bobwarfare.jinja2:218
#: templates/bobwarfare.jinja2:316
msgid "Distractor robot mine"
msgstr "干扰机器人地雷"

#: templates/bobwarfare.jinja2:112
msgid "Rocket engine"
msgstr "火箭引擎"

#: templates/bobwarfare.jinja2:113
msgid "Rocket body"
msgstr "火箭箭体"

#: templates/bobwarfare.jinja2:115
msgid "Rocket warhead"
msgstr "火箭头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:116
msgid "Piercing rocket warhead"
msgstr "穿甲火箭头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:117
msgid "Impact rocket warhead"
msgstr "冲击火箭头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:118
msgid "Explosive rocket warhead"
msgstr "爆炸火箭头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:119
msgid "Flame rocket warhead"
msgstr "火焰火箭头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:120
msgid "Poison rocket warhead"
msgstr "毒液火箭头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:121
msgid "Acid rocket warhead"
msgstr "酸液火箭头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:122
msgid "Electric rocket warhead"
msgstr "电击火箭头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:123
msgid "Plasma rocket warhead"
msgstr "等离子火箭头"

#: templates/bobwarfare.jinja2:125 templates/bobwarfare.jinja2:299
msgid "Rocket"
msgstr "火箭"

#: templates/bobwarfare.jinja2:126 templates/bobwarfare.jinja2:300
msgid "Piercing rocket"
msgstr "穿甲火箭"

#: templates/bobwarfare.jinja2:127 templates/bobwarfare.jinja2:301
msgid "Impact rocket"
msgstr "冲击火箭"

#: templates/bobwarfare.jinja2:128
msgid "Explosive rocket"
msgstr "爆炸火箭"

#: templates/bobwarfare.jinja2:129 templates/bobwarfare.jinja2:303
msgid "Flame rocket"
msgstr "火焰火箭"

#: templates/bobwarfare.jinja2:130 templates/bobwarfare.jinja2:304
msgid "Poison rocket"
msgstr "毒液火箭"

#: templates/bobwarfare.jinja2:131 templates/bobwarfare.jinja2:305
msgid "Acid rocket"
msgstr "酸液火箭"

#: templates/bobwarfare.jinja2:132 templates/bobwarfare.jinja2:306
msgid "Electric rocket"
msgstr "电击火箭"

#: templates/bobwarfare.jinja2:133 templates/bobwarfare.jinja2:307
msgid "Plasma rocket"
msgstr "等离子火箭"

#: templates/bobwarfare.jinja2:136
msgid "Power armor MK3"
msgstr "能量装甲 MK3"

#: templates/bobwarfare.jinja2:137
msgid "Power armor MK4"
msgstr "能量装甲 MK4"

#: templates/bobwarfare.jinja2:138
msgid "Power armor MK5"
msgstr "能量装甲 MK5"

#: templates/bobwarfare.jinja2:140
msgid "Invar Cobalt-steel armor"
msgstr "殷钴钢合金装甲"

#: templates/bobwarfare.jinja2:141
msgid "Titanium-Ceramic armor"
msgstr "钛陶瓷合金装甲"

#: templates/bobwarfare.jinja2:144 templates/bobwarfare.jinja2:213
#: templates/bobwarfare.jinja2:312
msgid "Re-inforced concrete wall"
msgstr "钢筋混凝土墙"

#: templates/bobwarfare.jinja2:145 templates/bobwarfare.jinja2:214
msgid "Re-inforced concrete gate"
msgstr "钢筋混凝土门"

#: templates/bobwarfare.jinja2:148 templates/bobwarfare.jinja2:221
msgid "Gun turret MK2"
msgstr "机枪炮塔 MK2"

#: templates/bobwarfare.jinja2:149 templates/bobwarfare.jinja2:222
msgid "Gun turret MK3"
msgstr "机枪炮塔 MK3"

#: templates/bobwarfare.jinja2:150 templates/bobwarfare.jinja2:223
msgid "Gun turret MK4"
msgstr "机枪炮塔 MK4"

#: templates/bobwarfare.jinja2:151 templates/bobwarfare.jinja2:224
msgid "Gun turret MK5"
msgstr "机枪炮塔 MK5"

#: templates/bobwarfare.jinja2:153 templates/bobwarfare.jinja2:226
msgid "Sniper turret MK1"
msgstr "狙击炮塔 MK1"

#: templates/bobwarfare.jinja2:154 templates/bobwarfare.jinja2:227
msgid "Sniper turret MK2"
msgstr "狙击炮塔 MK2"

#: templates/bobwarfare.jinja2:155 templates/bobwarfare.jinja2:228
msgid "Sniper turret MK3"
msgstr "狙击炮塔 MK3"

#: templates/bobwarfare.jinja2:157 templates/bobwarfare.jinja2:230
msgid "Laser turret MK2"
msgstr "激光炮塔 MK2"

#: templates/bobwarfare.jinja2:158 templates/bobwarfare.jinja2:231
msgid "Laser turret MK3"
msgstr "激光炮塔 MK3"

#: templates/bobwarfare.jinja2:159 templates/bobwarfare.jinja2:232
msgid "Laser turret MK4"
msgstr "激光炮塔 MK4"

#: templates/bobwarfare.jinja2:160 templates/bobwarfare.jinja2:233
msgid "Laser turret MK5"
msgstr "激光炮塔 MK5"

#: templates/bobwarfare.jinja2:163 templates/bobwarfare.jinja2:206
msgid "Robotic laser attack drone"
msgstr "激光攻击无人机"

#: templates/bobwarfare.jinja2:164 templates/bobwarfare.jinja2:207
msgid "Robotic attack drone"
msgstr "攻击无人机"

#: templates/bobwarfare.jinja2:165 templates/bobwarfare.jinja2:208
msgid "Robotic flamethrower attack drone"
msgstr "火焰喷射攻击无人机"

#: templates/bobwarfare.jinja2:166 templates/bobwarfare.jinja2:209
msgid "Robotic plasma attack drone"
msgstr "等离子攻击无人机"

#: templates/bobwarfare.jinja2:168 templates/bobwarfare.jinja2:241
msgid "Tank MK2"
msgstr "坦克 MK2"

#: templates/bobwarfare.jinja2:169 templates/bobwarfare.jinja2:242
msgid "Tank MK3"
msgstr "坦克 MK3"

#: templates/bobwarfare.jinja2:171
msgid "__ITEM__artillery-wagon__ MK2"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:172
msgid "__ITEM__artillery-wagon__ MK3"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:174
msgid "__ITEM__artillery-turret__ MK2"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:175
msgid "__ITEM__artillery-turret__ MK3"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:178 templates/bobwarfare.jinja2:250
msgid "Radar 2"
msgstr "雷达 2"

#: templates/bobwarfare.jinja2:179 templates/bobwarfare.jinja2:251
msgid "Radar 3"
msgstr "雷达 3"

#: templates/bobwarfare.jinja2:180 templates/bobwarfare.jinja2:252
msgid "Radar 4"
msgstr "雷达 4"

#: templates/bobwarfare.jinja2:181 templates/bobwarfare.jinja2:253
msgid "Radar 5"
msgstr "雷达 5"

#: templates/bobwarfare.jinja2:184
msgid "Robotic attack drone frame"
msgstr "攻击无人机框架"

#: templates/bobwarfare.jinja2:185
msgid "Large robotic attack drone frame"
msgstr "大型攻击无人机框架"

#: templates/bobwarfare.jinja2:187
msgid "Combat robot brain"
msgstr "战斗机器人电子脑"

#: templates/bobwarfare.jinja2:188
msgid "Combat robot brain 2"
msgstr "战斗机器人电子脑 2"

#: templates/bobwarfare.jinja2:189 templates/bobwarfare.jinja2:190
msgid "Combat robot brain 3"
msgstr "战斗机器人电子脑 3"

#: templates/bobwarfare.jinja2:192
msgid "Defender robot weapon"
msgstr "防御机器人武器"

#: templates/bobwarfare.jinja2:193
msgid "Distractor robot weapon"
msgstr "干扰机器人武器"

#: templates/bobwarfare.jinja2:194
msgid "Destroyer robot weapon"
msgstr "毁灭机器人武器"

#: templates/bobwarfare.jinja2:195
msgid "Laser robot weapon"
msgstr "激光机器人武器"

#: templates/bobwarfare.jinja2:197
msgid "Defender robot"
msgstr "防御机器人"

#: templates/bobwarfare.jinja2:198
msgid "Distractor robot"
msgstr "干扰机器人"

#: templates/bobwarfare.jinja2:199
msgid "Destroyer robot"
msgstr "毁灭机器人"

#: templates/bobwarfare.jinja2:200 templates/bobwarfare.jinja2:211
msgid "Laser robot"
msgstr "激光机器人"

#: templates/bobwarfare.jinja2:202
msgid "Laser robot capsule"
msgstr "激光机器人胶囊"

#: templates/bobwarfare.jinja2:235
msgid "Plasma turret MK1"
msgstr "等离子炮塔 MK1"

#: templates/bobwarfare.jinja2:236
msgid "Plasma turret MK2"
msgstr "等离子炮塔 MK2"

#: templates/bobwarfare.jinja2:237
msgid "Plasma turret MK3"
msgstr "等离子炮塔 MK3"

#: templates/bobwarfare.jinja2:238
msgid "Plasma turret MK4"
msgstr "等离子炮塔 MK4"

#: templates/bobwarfare.jinja2:239
msgid "Plasma turret MK5"
msgstr "等离子炮塔 MK5"

#: templates/bobwarfare.jinja2:244
msgid "__ENTITY__artillery-wagon__ MK2"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:245
msgid "__ENTITY__artillery-wagon__ MK3"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:247
msgid "__ENTITY__artillery-turret__ MK2"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:248
msgid "__ENTITY__artillery-turret__ MK3"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:264
msgid "Nitroglycerin processing"
msgstr "硝酸甘油处理"

#: templates/bobwarfare.jinja2:265
msgid "Cordite processing"
msgstr "无烟火药处理"

#: templates/bobwarfare.jinja2:267
msgid "Bullets"
msgstr "子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:268
msgid "AP bullets"
msgstr "穿甲子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:269
msgid "HE bullets"
msgstr "高爆子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:270
msgid "Acid bullets"
msgstr "酸液子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:271
msgid "Flame bullets"
msgstr "火焰子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:272
msgid "Poison bullets"
msgstr "毒液子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:273
msgid "Impact bullets"
msgstr "冲击子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:274
msgid "Electric bullets"
msgstr "电击子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:275
msgid "Plasma bullets"
msgstr "等离子子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:288
msgid "Laser rifle ammo"
msgstr "激光步枪子弹"

#: templates/bobwarfare.jinja2:289
msgid "Laser rifle damage upgrade"
msgstr "激光步枪伤害升级"

#: templates/bobwarfare.jinja2:290
msgid "Laser rifle shooting speed upgrade"
msgstr "激光步枪射速升级"

#: templates/bobwarfare.jinja2:292
msgid "Tank cannon damage upgrade"
msgstr "坦克主炮伤害升级"

#: templates/bobwarfare.jinja2:293
msgid "Tank cannon shooting speed upgrade"
msgstr "坦克主炮射速升级"

#: templates/bobwarfare.jinja2:295
msgid "Artillery shell damage upgrade"
msgstr "火炮伤害升级"

#: templates/bobwarfare.jinja2:296
msgid "Artillery shell shooting speed upgrade"
msgstr "火炮射速升级"

#: templates/bobwarfare.jinja2:302
msgid "explosive rocket"
msgstr "爆炸火箭"

#: templates/bobwarfare.jinja2:309
msgid "Power armor"
msgstr "能量装甲"

#: templates/bobwarfare.jinja2:310
msgid "Armor crafting"
msgstr "装甲制造"

#: templates/bobwarfare.jinja2:318
msgid "Turrets"
msgstr "炮塔"

#: templates/bobwarfare.jinja2:319
msgid "Laser turrets"
msgstr "激光炮塔"

#: templates/bobwarfare.jinja2:320
msgid "Sniper turrets"
msgstr "狙击炮塔"

#: templates/bobwarfare.jinja2:321
msgid "Plasma turrets"
msgstr "等离子炮塔"

#: templates/bobwarfare.jinja2:322
msgid "Sniper turret damage upgrade"
msgstr "狙击炮塔伤害升级"

#: templates/bobwarfare.jinja2:324
msgid "Tanks"
msgstr "坦克"

#: templates/bobwarfare.jinja2:325
msgid "__ENTITY__artillery-wagon__"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:326
msgid "__ENTITY__artillery-turret__"
msgstr ""

#: templates/bobwarfare.jinja2:329
msgid "Robotic laser attack drones"
msgstr "激光攻击无人机"

#: templates/bobwarfare.jinja2:330
msgid "Robotic attack drones"
msgstr "攻击无人机"

#: templates/bobwarfare.jinja2:331
msgid "Robotic flamethrower attack drones"
msgstr "火焰喷射攻击无人机"

#: templates/bobwarfare.jinja2:332
msgid "Robotic plasma attack drones"
msgstr "等离子攻击无人机"

#: templates/bobwarfare.jinja2:334
msgid "Radars"
msgstr "雷达"

#: templates/bobwarfare.jinja2:338
msgid "Gun turret MK2 damage bonus: +__1__"
msgstr "机枪炮塔 MK2 伤害加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:339
msgid "Gun turret MK3 damage bonus: +__1__"
msgstr "机枪炮塔 MK3 伤害加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:340
msgid "Gun turret MK4 damage bonus: +__1__"
msgstr "机枪炮塔 MK4 伤害加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:341
msgid "Gun turret MK5 damage bonus: +__1__"
msgstr "机枪炮塔 MK5 伤害加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:343
msgid "Sniper turret MK1 damage bonus: +__1__"
msgstr "狙击炮塔 MK1 伤害加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:344
msgid "Sniper turret MK2 damage bonus: +__1__"
msgstr "狙击炮塔 MK2 伤害加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:345
msgid "Sniper turret MK3 damage bonus: +__1__"
msgstr "狙击炮塔 MK3 伤害加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:347
msgid "Laser rifle damage bonus: +__1__"
msgstr "激光步枪伤害加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:348
msgid "Laser rifle shooting speed bonus: +__1__"
msgstr "激光步枪射速加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:350
msgid "Tank cannon damage bonus: +__1__"
msgstr "坦克主炮伤害加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:351
msgid "Tank cannon shooting speed bonus: +__1__"
msgstr "坦克主炮射速加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:353
msgid "Artillery shell damage bonus: +__1__"
msgstr "火炮伤害加成: +__1__"

#: templates/bobwarfare.jinja2:359
msgid "Robot update"
msgstr "机器人升级"

#: templates/bobwarfare.jinja2:360
msgid "Drainless laser turrets"
msgstr "激光炮塔无待机耗能"

#: templates/bobwarfare.jinja2:365
msgid ""
"If enabled combat robots will have updated recipes, and a new tier robot."
" Some settings inherited from Logistics mod"
msgstr "开启后，战斗机器人将会有升级配方，以及新增一种机器人配方线。某些设定继承自Logistics mod。"

#: templates/bobwarfare.jinja2:366
msgid "If enabled, the drain value is removed from laser turrets."
msgstr "开启后，激光炮塔不再有待机耗能。"

#: templates/clock.jinja2:2
msgid "Time__1__"
msgstr "时间__1__"

#: templates/clock.jinja2:3
msgid "Time played__1__"
msgstr "已完时间__1__"

#: templates/clock.jinja2:4
msgid "Evolution factor__1__"
msgstr "进化因子__1__"

#: templates/clock.jinja2:5
msgid "Game speed__1__"
msgstr "游戏速度__1__"

#: templates/clock.jinja2:6
msgid "Clock GUI"
msgstr "时钟界面"

#: templates/clock.jinja2:7
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: templates/clock.jinja2:8 templates/clock.jinja2:15
msgid "24 hour clock mode"
msgstr "24小时制"

#: templates/clock.jinja2:10
msgid "Enemy evolution factor__1__"
msgstr "敌人进化因子__1__"

#: templates/clock.jinja2:11
msgid "Robot evolution factor__1__"
msgstr "机器人进化因子__1__"

#: templates/clock.jinja2:16
msgid "Update interval"
msgstr "刷新间隔"

#: templates/clock.jinja2:17
msgid "Show on button"
msgstr "显示按钮"

#: templates/clock.jinja2:18
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: templates/clock.jinja2:19
msgid "Font color"
msgstr "字体颜色"

#: templates/clock.jinja2:22
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: templates/clock.jinja2:23
msgid "Time played"
msgstr "已完时间"

#: templates/clock.jinja2:24
msgid "Evolution factor"
msgstr "进化因子"

#: templates/clock.jinja2:26
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: templates/clock.jinja2:27
msgid "7 segment clock"
msgstr "7段时钟"

#: templates/clock.jinja2:29
msgid "Black"
msgstr "黑"

#: templates/clock.jinja2:30
msgid "Red"
msgstr "红"

#: templates/clock.jinja2:31
msgid "Green"
msgstr "绿"

#: templates/clock.jinja2:32
msgid "Yellow"
msgstr "黄"

#: templates/clock.jinja2:33
msgid "Blue"
msgstr "蓝"

